{"Jos\u00e9 Castel-Branco": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Alberto Louren\u00e7o": [0, "PCP"], "Manuel Soares Costa": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Paulo Correia": [0, "PS"], "Manuel Lopes Ribeiro": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Capoulas": [0, "PSD"], "Ferro Rodrigues": [0, "PS"], "Machado Louren\u00e7o": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Semedo": [374, "BE"], "Fernando Garcez": [0, "PSD"], "H\u00e9lder Sousa Silva": [0, "PSD"], "Lino Bicho": [0, "PCP"], "Elza Pais": [29, "PS"], "Paula Nobre de Deus": [0, "PS"], "Joaquim Alberto C\u00earca": [0, "PS"], "Henrique Rocha de Freitas": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Costa": [1321, "PS"], "Maria Jos\u00e9 Barbosa Correia": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Bianchi": [0, "PS"], "Erc\u00edlia Ribeiro da Silva": [0, "PSD"], "Antero Gaspar": [0, "PS"], "An\u00edbal Gouveia": [0, "PS"], "Jorge Seguro Sanches": [5, "PS"], "Jorge Apar\u00edcio Miranda": [0, "PS"], "Juvenal Ribeiro": [0, "PS"], "Joel Hasse Ferreira": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes": [0, "PRD"], "Joaquim Raposo": [9, "PS"], "Marino Vicente": [0, "PCP"], "Ramalho Eanes": [23, "PRD"], "Eug\u00e9nia Santana Alho": [0, "PS"], "Monteiro de Castro": [33, "CDS-PP"], "Rui Marqueiro": [0, "PS"], "Ana Paula Barros": [0, "PSD"], "Carlos Lelis": [0, "PSD"], "Henrique Madureira": [0, "CDS"], "\u00c1lvaro Balseiro Amaro": [0, "PCP"], "Paulo Areosa": [0, "PCP"], "Carreira Marques": [0, "PCP"], "Ab\u00edlio Dias Fernandes": [0, "PCP"], "Vitor Neto": [0, "PS"], "Rog\u00e9rio Brito": [0, "PCP"], "Pedro Vasconcelos": [0, "CDS"], "Eduardo Cabrita": [0, "PS"], "Il\u00eddio Moreira": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Corregedor da Fonseca": [0, "PCP"], "Artur Fernandes": [6, "CDS"], "Am\u00e2ndio Gomes": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Barbosa de Azevedo": [0, "PSD"], "Nuno Silvestre": [0, "PSD"], "Luiz Fagundes Duarte": [0, "PS"], "Jorge Ferreira": [0, "CDS-PP"], "Jorge Gama": [0, "PS"], "Joaquim Felgueiras": [0, "PCP"], "Fernando Amaral": [0, "PSD"], "Sim\u00e3o Ricon Peres": [0, "PSD"], "J\u00falio Sarmento": [0, "PSD"], "Joaquim da Silva Pinto": [0, "PS"], "Barbosa de Oliveira": [0, "PS"], "Isabel Galri\u00e7a Neto": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Lobo Xavier": [6, "CDS-PP"], "Marcelo Rebelo de Sousa": [152, "PSD"], "Alberto Pereira": [0, "PSD"], "Fernando Alves Moreno": [0, "CDS-PP"], "Fernando Antunes": [0, "PSD"], "Ac\u00e1cio Roque": [0, "PSD"], "Nandim de Carvalho": [0, "PSD"], "Alberto Antunes": [0, "PS"], "Armando Milit\u00e3o": [0, "PSD"], "Carlos Gracias": [0, "PS"], "Helena Neves": [0, "BE"], "Joaquim Arenga": [0, "PS"], "Monteiro Ant\u00f3nio": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Bento": [0, "PSD"], "Alfredo Azevedo Soares": [0, "CDS"], "Guilherme Pinto": [165, "PS"], "V\u00edtor Hugo Salgado": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Macedo Pereira": [0, "CDS"], "Carlos Pereira Pinto": [0, "PS"], "Eduarda Fernandes": [0, "PCP"], "M\u00e1rio Santos David": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Estev\u00e3o Cruz": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Pedro Soares": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Manuel Pureza": [93, "BE"], "Rui Gomes da Silva": [38, "PSD"], "Edmundo Pedro": [0, "PS"], "Herculano Pires": [0, "PS"], "Francisco Valente": [0, "PS"], "Manuel Martins": [0, "CDS-PP"], "Alberto Cardoso": [0, "PS"], "Fernando Nogueira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Coito Pita": [0, "PSD"], "Silva Lopes": [0, "PRD"], "Maximiano Martins": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro": [0, "PS"], "Vital Moreira": [5, "PS"], "Gon\u00e7alves Sapinho": [0, "PSD"], "Eduardo Jos\u00e9 Vieira": [0, "PSD"], "Hon\u00f3rio Novo": [126, "PCP"], "Maria Helena Andr\u00e9": [180, "PS"], "Maria Jos\u00e9 Moreno": [0, "PSD"], "Agostinho Lopes": [48, "PCP"], "Jo\u00e3o Prata": [0, "PSD"], "Manuel Seabra": [27, "PS"], "C\u00e9sar de Menezes": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Paulo Marques": [0, "CDS"], "Maria Ester Vargas": [0, "PSD"], "Manuel Joaquim Silva": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio de Castro": [0, "PSD"], "Carlos Beja": [0, "PS"], "Ab\u00edlio Guedes": [0, "PSD"], "Lemos Dami\u00e3o": [0, "PSD"], "Adriano Rafael Moreira": [0, "PSD"], "Joaquim Seabra Ferreira": [0, "CDS"], "Igrejas Caeiro": [0, "PS"], "Chaves Medeiros": [0, "PS"], "Maria Julieta Sampaio": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Carlos Monteiro": [56, "CDS-PP"], "Manuela Fernanda Nunes": [0, "PCP"], "Ruben Raposo": [0, "ASDI"], "Lu\u00eds Carito": [0, "PS"], "Lu\u00eds Marques Guedes": [684, "PSD"], "Figueiredo Lopes": [0, "PSD"], "Ra\u00fal Brito": [0, "PS"], "Anat\u00f3lio Vasconcelos": [0, "PSD"], "Paulo Sim\u00f5es Ribeiro": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Cunha Sim\u00f5es": [0, "CDS"], "Teresa Dam\u00e1sio": [0, "PS"], "Lu\u00edsa Amorim": [0, "PCP"], "Nuno Miguel Ara\u00fajo": [0, "PS"], "Jorge Almeida": [8, "PS"], "V\u00edtor Carola": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Couto": [6, "PSD"], "Manuel Azevedo": [0, "CDS"], "Joaquim Rodrigues": [0, "PS"], "C\u00e9sar de Oliveira": [0, "UEDS"], "Ant\u00f3nio Navalha Garcia": [0, "PCP"], "Maria Santos": [0, "PS"], "Fernando Loureiro": [0, "PS"], "Maria Lu\u00eds Casanova": [0, "PSD"], "Ulisses Pereira": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Gallego": [0, "CDS"], "Lopes Cardoso": [0, "PS"], "Diogo Feio": [21, "CDS-PP"], "Fernando Cabodeira": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Rolo": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Lemos": [0, "PS"], "Jorge Gon\u00e7alves": [0, "PS"], "Renato Gon\u00e7alves": [0, "PS"], "Costa da Silva": [0, "PSD"], "Vasco Carvalho": [0, "PSD"], "Manuel Franco": [0, "PCP"], "Rodeia Machado": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Coutinho": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Galamba": [120, "PS"], "Lima Amorim": [0, "PSD"], "Daniel Bastos": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Eg\u00edpto": [0, "PS"], "Alberto de Melo": [0, "PSD"], "Adalberto Ribeiro": [0, "PCP"], "Jaime Silva Ramos": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Almeida Alves": [0, "CDS"], "Heitor Sousa": [0, "BE"], "Ramiro Freitas": [0, "MDPCDE"], "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Coutinho": [0, "CDS"], "Vera Rodrigues": [0, "CDS-PP"], "Marques da Costa": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Ma\u00e7\u00e3s": [0, "PSD"], "Francisco Fonenga": [0, "PS"], "Reinaldo Rodrigues": [0, "PS"], "Raul R\u00eago": [0, "PS"], "Teresa Leal Coelho": [66, "PSD"], "Miguel Freitas": [45, "PS"], "Jos\u00e9 Alves Magro": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Pedro Martins": [0, "PS"], "Henrique Marques dos Santos": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Pinheiro Silva": [0, "PS"], "Margarida Silva Pereira": [0, "PSD"], "Francisco Tavares": [12, "PSD"], "Francisco Lopes": [131, "PCP"], "Paula Santos": [0, "PCP"], "Rodrigo Ribeiro": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Barreto": [87, "PS"], "Lu\u00eds Pais de Sousa": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Fontes": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Carlos Megre": [0, "PS"], "Francisco Pimentel": [0, "PSD"], "Ruben de Carvalho": [33, "PCP"], "Jo\u00e3o Bel\u00e9m": [0, "PSD"], "Rita Rato": [0, "PCP"], "Joaquim Costa Pinto": [0, "PS"], "Sebasti\u00e3o Marques": [0, "PSD"], "Domingos Abrantes": [0, "PCP"], "Gomes de Pinho": [0, "CDS"], "Jorge de Castro": [0, "PSD"], "Fernando Pimenta": [0, "PSD"], "Carlos Baptista Costa": [0, "PCP"], "Trindade Reis": [0, "PS"], "J\u00falio Alves Silva": [0, "PSD"], "Hil\u00e1rio Marques": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Nobre Fernandes": [0, "PSD"], "Fernandes Marques": [0, "PSD"], "Fernando Vieira": [5, "PS"], "Rui Mateus": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Monteiro de Andrade": [0, "PSD"], "Cristina Granada": [0, "PS"], "Carlos Robalo": [0, "CDS"], "Ald\u00e9nio Gomes": [0, "PRD"], "Manuel Orvalho": [0, "PS"], "Lu\u00eds Cid": [0, "PS"], "Telmo Correia": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Pombeiro": [0, "CDS-PP"], "Agostinho Domingues": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Ramos": [47, "PCP"], "Jo\u00e3o Pimenta de Sousa": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Miguel Fran\u00e7a": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Cabral Pinto": [0, "PCP"], "Paula Teixeira da Cruz": [599, "PSD"], "Jo\u00e3o Serrano": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Ferreira de Melo": [0, "CDS"], "Miguel Poiares Maduro": [0, "PSD"], "Reis Leite": [0, "PSD"], "Carlos Moedas": [288, "PSD"], "Hortense Martins": [0, "PS"], "Massano Cardoso": [0, "PSD"], "Manuel da Silva": [0, "CDS"], "Gustavo Duarte": [5, "PSD"], "Paulo Fonseca": [307, "PS"], "Bruno Almeida": [0, "PS"], "Delmiro Carreira": [0, "PS"], "Beatriz Cal Brand\u00e3o": [0, "PS"], "Umberto Pacheco": [0, "PS"], "Manuel Bento Silva": [0, "PSD"], "Bernardino Vasconcelos": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Serpa Oliva": [0, "CDS-PP"], "Andreia Neto": [0, "PSD"], "Leonardo Ribeiro de Almeida": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Manuel Epif\u00e2nio": [0, "PS"], "Lu\u00eds Gonelha": [21, "PS"], "Ant\u00f3nio Mota": [34, "PCP"], "Ant\u00f3nio Abreu": [0, "PCP"], "Daniel Fangueiro": [0, "PSD"], "Walter Rosa": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Martinho": [24, "PS"], "In\u00eas Drummond": [8, "PS"], "Jorge Costa": [97, "PSD"], "Dorilo In\u00e1cio": [0, "UEDS"], "Henrique Neto": [11, "PS"], "Correia de Campos": [0, "PS"], "Ascenso Sim\u00f5es": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Manuel Ribeiro": [35, "PSD"], "Dinis Costa": [0, "PS"], "Fernando Lu\u00eds": [0, "PS"], "Fernando Alves Pereira": [0, "CDS-PP"], "Adelaide Soares": [0, "CDS"], "Eurico de Melo": [0, "PSD"], "Lu\u00edza Raposo": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Anacleto": [0, "PSD"], "Pel\u00e1gio Madureira": [0, "DR"], "Francisco Lou\u00e7\u00e3": [802, "BE"], "Carlos Ramildes": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Medeiros Mateus": [0, "PSD"], "Paulo Barral": [0, "PS"], "\u00c1lvaro Estev\u00e3o": [0, "CDS"], "Assun\u00e7\u00e3o Cristas": [1251, "CDS-PP"], "Neves Rodrigues": [0, "PSD"], "Alcino Cardoso": [0, "CDS"], "Em\u00edlia Santos": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Cardoso Silva": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Vieira Lima": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Matos": [0, "PSD"], "M\u00f3nica Ferro": [0, "PSD"], "Manuel Freixo": [0, "PSD"], "Marques Mendes": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Bal\u00e3o": [0, "PSD"], "Nascimento Rodrigues": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Caramelo": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Silva Louren\u00e7o": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Barradas Leit\u00e3o": [0, "PSD"], "Gon\u00e7alo Breda Marques": [0, "PSD"], "Manuel Ramires Fernandes": [0, "MDPCDE"], "Jorge Rato": [0, "PS"], "M\u00e1rio Videira Lopes": [0, "PS"], "Am\u00e9rico Dias": [0, "PSD"], "Daniel Rebelo": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Peixoto": [0, "PSD"], "Maria Helena Bastos": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio Gra\u00e7a": [0, "PCP"], "Emanuel Martins": [8, "PS"], "Maria do Carmo Sequeira": [0, "PS"], "Joaquim Gaspar Mendes": [0, "PSD"], "Manuel Ferreira Martins": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Silva Costa": [0, "PSD"], "Dias Louren\u00e7o": [0, "PCP"], "Assun\u00e7\u00e3o Marques": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Mendes": [6, "PRD"], "Jos\u00e9 Fonseca Ferreira": [0, "PSD"], "Manuel Moreira Moutinho": [0, "PSD"], "S\u00e9rgio Vieira": [7, "PSD"], "Concei\u00e7\u00e3o Casa Nova": [0, "PRD"], "Jos\u00e9 Ferreira Gomes": [0, "PSD"], "Isabel Alves Moreira": [0, "PS"], "Alda Vieira": [0, "CDS-PP"], "Durval Tiago Ferreira": [0, "CDS-PP"], "Carlos Pereira": [0, "PSD"], "Eleut\u00e9rio Alves": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Campos Rodrigues": [0, "PS"], "Maria Idalina Trindade": [0, "PS"], "Domingos Gomes": [0, "PSD"], "Bernardino Pereira": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Trindade": [0, "PS"], "Goreti Machado": [0, "PSD"], "Nuno da C\u00e2mara Pereira": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Pedrosa": [0, "PCP"], "Vilhena de Carvalho": [0, "ASDI"], "Jo\u00e3o Cunha e Silva": [0, "PSD"], "Fernanda Costa": [0, "PS"], "Crist\u00f3v\u00e3o Crespo": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Paulo Casaca": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Sarmento Moniz": [0, "CDS"], "Antonieta Moniz": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Dias Ribeiro": [0, "CDS"], "Gilberto Parca Madail": [0, "PSD"], "Virg\u00edlio Nunes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Pires Gestosa": [0, "PS"], "Manuel Gaspar": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Carlos Pinho": [0, "CDS-PP"], "Carlos Lavrador": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Malh\u00f3 da Fonseca": [0, "CDS"], "Bruno Vitorino": [0, "PSD"], "Rui Santos Silva": [0, "PRD"], "Catarina Marcelino": [7, "PS"], "Jos\u00e9 Lino Ramos": [0, "CDS-PP"], "J\u00falio Montalv\u00e3o Machado": [0, "PS"], "J\u00falio Faria": [0, "PS"], "Arlindo Moreira": [0, "PSD"], "Celeste Correia": [12, "PS"], "Coelho dos Reis": [0, "PSD"], "Isilda Pegado": [7, "PSD"], "Ana Maria Narciso": [0, "PSD"], "Daniel Domingues": [0, "CDS"], "Rui Namorado": [0, "PS"], "Sousa Franco": [28, "ASDI"], "Carlos Duarte": [0, "PSD"], "Alberto Vicente": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Narciso de Miranda": [0, "PS"], "Abel Almeida": [0, "CDS"], "Maria Elisa Domingues": [0, "PSD"], "Fernando Nogueira Carvalho": [0, "PS"], "\u00c2ngela Guerra": [0, "PSD"], "Eduardo Moreira": [0, "PSD"], "Filipe Nascimento": [0, "PSD"], "Raul Santos": [10, "PSD"], "Jorge Correia": [0, "PS"], "Manuel Valente Fernandes": [0, "PEV"], "Bento Cruz": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio J\u00falio Silva": [0, "PSD"], "Ramos Preto": [0, "PS"], "Gameiro dos Santos": [0, "PS"], "Humberto Alves": [0, "CDS"], "Agostinho Vale": [0, "PS"], "Elvira Figueiredo": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o da Silva": [5, "PS"], "Helena Roseta": [59, "PS"], "Manuel Leite": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Judas": [0, "PCP"], "Ferreira Ramos": [0, "CDS-PP"], "M\u00e1rio Maciel": [0, "PSD"], "Amilcar Bengla Mour\u00e3o": [0, "PSD"], "Manuel Cabanas": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Peralta": [0, "CDS"], "Magalh\u00e3es Mota": [0, "PRD"], "Alfredo Silva": [0, "PS"], "Carlos Macedo": [0, "PSD"], "Armando Vieira": [129, "PSD"], "Jaime Gama": [129, "PS"], "B\u00e1rtolo Campos": [0, "PRD"], "Mar\u00edlia Ferreira": [0, "PSD"], "Lu\u00edsa Roseira": [0, "PSD"], "Arcanjo Lu\u00eds": [0, "PSD"], "Paulo Neves": [0, "PS"], "Ana Maria Bettencourt": [9, "PS"], "Jorge Campinos": [0, "PS"], "H\u00e9lio Pereira": [0, "CDS"], "Isabel Santos": [16, "PS"], "Jos\u00e9 Gois Mendon\u00e7a": [0, "PS"], "Ramiro Soares": [0, "CDS"], "Joana Barata Lopes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Sim\u00f5es": [0, "PS"], "Manuel Filipe Loureiro": [0, "PS"], "Carina Oliveira": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Pedro de Barros": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Mota": [247, "PS"], "Armando Fran\u00e7a": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Cardoso": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o": [0, "BE"], "Ant\u00f3nio Bacelar": [0, "PSD"], "Alexandrino Saldanha": [0, "PCP"], "Montalv\u00e3o Machado": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Cabecinha": [0, "PSD"], "Jer\u00f3nimo de Sousa": [1270, "PCP"], "Rui Carreteiro": [0, "PS"], "M\u00e1rio Mour\u00e3o": [5, "PS"], "Maria Carrilho": [0, "PS"], "Natalina Pint\u00e3o": [0, "PSD"], "Leonor Coutinho": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Cravinho": [30, "PS"], "Lu\u00eds Palma": [0, "PCP"], "Manuel Strecht Monteiro": [0, "PS"], "Jovita Ladeira": [0, "PS"], "Faria dos Santos": [0, "PSD"], "Teresa Caeiro": [12, "CDS-PP"], "Justino Madeira": [0, "PSD"], "Augusto Nunes de Sousa": [0, "PSD"], "Cl\u00e1udia Couto Vieira": [0, "PS"], "Gl\u00f3ria Ara\u00fajo": [0, "PS"], "Victor Baptista": [0, "PS"], "Vitor Ranita": [0, "PCP"], "Patr\u00edcia Ribeiro": [0, "PS"], "Manuel Vilar": [0, "PSD"], "Rosa Maria Albernaz": [0, "PS"], "Nunes Liberato": [7, "PSD"], "Teresa Moraes Sarmento": [0, "PS"], "Joaquim Castelo Branco": [0, "CDS"], "Lit\u00e9rio Monteiro": [0, "PS"], "Sampaio Lopes": [0, "PS"], "David Santos": [0, "PSD"], "Altino Bessa": [0, "CDS-PP"], "Nuno Baltazar Mendes": [0, "PS"], "Bruno Veloso": [0, "PS"], "Rui Vasques": [0, "PSD"], "Manuel da Costa": [20, "PS"], "Ribeiro dos Santos": [0, "PSD"], "Crist\u00f3v\u00e3o Norte": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 M\u00e1rio Gaspar": [0, "PSD"], "Alexandre Chaves": [5, "PS"], "Carlos Lopes": [35, "PS"], "Guilherme Silva": [50, "PSD"], "Adriano Pinto": [0, "PSD"], "Carlos Zorrinho": [1008, "PS"], "Maria Eduarda Azevedo": [0, "PSD"], "Maria da Luz Rosinha": [24, "PS"], "Rita Pestana": [0, "PS"], "Eduarda Brand\u00e3o": [0, "PSD"], "Sandra Galguinho": [0, "PS"], "Armando dos Reis": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Percheiro Santos": [0, "PRD"], "Humberto Rosa": [46, "PS"], "\u00c2ngela Sabino": [0, "PCP"], "Nuno Rodrigues dos Santos": [0, "PSD"], "Duarte Gomes": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Ferreira Dion\u00edsio": [0, "PS"], "C\u00e9sar Santos": [0, "PSD"], "Miguel Paiva": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Fernandes": [41, "PS"], "Cec\u00edlia Meireles": [308, "CDS-PP"], "Francisco Fernandes": [55, "PCP"], "Vitor Cunha": [0, "PS"], "Aldemira Pinho": [0, "PS"], "Vitor Manuel Mota": [0, "PSD"], "Cec\u00edlia Hon\u00f3rio": [0, "BE"], "Osvaldo de Castro": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Fraz\u00e3o": [0, "PS"], "Francisco Miguel Baudoin Madeira Lopes": [0, "PEV"], "Fernando Tavares de Carvalho": [0, "PSD"], "Oct\u00e1vio Teixeira": [0, "PCP"], "Hugo Miguel Guerreiro Nunes": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Sei\u00e7a Neves": [0, "MDPCDE"], "Ant\u00e3o Ramos": [0, "PS"], "Francisco Jos\u00e9 Martins": [0, "PSD"], "Joaquim Vilela Ara\u00fajo": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Manuel Ferreira": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Redol": [0, "MDPCDE"], "Jos\u00e9 Meireles": [0, "PSD"], "Carlos Andrade Miranda": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Rebelo": [0, "CDS-PP"], "Bernardino Gata Silva": [0, "PSD"], "Paulo Cavaleiro": [0, "PSD"], "Lu\u00edsa Salgueiro": [0, "PS"], "Ana Manso": [0, "PSD"], "Leonel Fadigas": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Francisco Vidal": [0, "PS"], "Manuel Jos\u00e9 Rodrigues": [0, "PS"], "Fernando Marinho": [0, "PS"], "Isabel Castro": [0, "PEV"], "Manuel Lomba": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Jara": [0, "PCP"], "Carlos Santos Ferreira": [144, "PS"], "Maria Gabriela Canavilhas": [0, "PS"], "Fernando Moniz": [0, "PS"], "Amadeu Pires": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Cabeleira": [11, "PSD"], "Jos\u00e9 Sousa Fernandes": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Manuel Campos": [0, "PSD"], "Francisco Camilo": [0, "PS"], "Agostinho Silva": [0, "PSD"], "Maria Ana Medeiros": [0, "PS"], "Jorge Silva Leite": [0, "PCP"], "Fernando Rocha": [32, "PSD"], "Ema Gon\u00e7alo": [0, "PS"], "Teresa Morais": [162, "PSD"], "Maria Adelaide Paiva": [0, "PSD"], "Costa e Oliveira": [0, "PSD"], "Manuel Monteiro": [6, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Ribeiro": [16, "PS"], "Fernando Nobre": [102, "PSD"], "Lu\u00eds Roque": [0, "PCP"], "V\u00edtor Raposo": [8, "PSD"], "Isabel Pires de Lima": [7, "PS"], "Manuel Pinto": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Chora": [41, "BE"], "Ant\u00f3nio Pires de Lima": [146, "CDS-PP"], "Ema Paulista": [0, "PSD"], "Anacleto Baptista": [0, "PSD"], "Germano Domingos": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Castello-Branco": [0, "CDS-PP"], "Teresa Patr\u00edcio Gouveia": [0, "PSD"], "Em\u00edlio Leit\u00e3o Paulo": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Puig": [0, "PSD"], "Jorge Sampaio": [99, "PS"], "Belarmino Correia": [0, "PSD"], "Manuel Maria Carrilho": [16, "PS"], "Ana Couto": [0, "PS"], "Amadeu S\u00e1 Menezes": [0, "PPM"], "M\u00e1rio Mesquita": [0, "PS"], "Paulo Rodrigues": [167, "PCP"], "Ana Sofia Bettencourt": [0, "PSD"], "Nuno Ferreira da Silva": [0, "PS"], "Jorge Catarino": [0, "PS"], "Isabel Sena Lino": [0, "PS"], "Rosa Arezes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Miguel Noras": [0, "PS"], "Nuno Pires": [0, "PSD"], "Joaquim Gomes Carneiro": [0, "PS"], "Jorge Roque Cunha": [0, "PSD"], "Miguel Cap\u00e3o Filipe": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro": [0, "PSD"], "Daniel Amaral": [0, "PRD"], "M\u00e1rio Raposo": [0, "PSD"], "Pedro Pestana Bastos": [0, "CDS-PP"], "Alexandre Monteiro": [0, "PSD"], "Augusto Ferreira do Amaral": [0, "PS"], "Maria Jo\u00e3o Rodrigues": [0, "PS"], "Rog\u00e9rio Fernandes": [0, "PCP"], "Fernando Pedro Moutinho": [0, "PSD"], "Id\u00e1lia Salvador Serr\u00e3o": [0, "PS"], "Concei\u00e7\u00e3o Seixas": [0, "CDS-PP"], "Aurora Vieira": [0, "PSD"], "Guido Rodrigues": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Costa Leite": [0, "PSD"], "Miguel Coleta": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Brejo": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Lobo": [0, "PSD"], "Fernando Chaves Rocha": [0, "CDS"], "Ov\u00eddio Cordeiro": [0, "PS"], "Francisco Monteiro": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Manuel Canavarro": [6, "PSD"], "Carlos Cordeiro": [0, "PS"], "Jer\u00f3nimo Pereira": [0, "PS"], "M\u00e1rio Sottomayor Cardia": [0, "PS"], "Maria Jos\u00e9 Gamboa": [0, "PS"], "Carlos Alberto Martins": [0, "PRD"], "Paulo Pedroso": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Valverde": [0, "PCP"], "Nuno Tavares": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Geraldes": [0, "PSD"], "Cirilo Marinho": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Pires da Silva": [0, "CDS-PP"], "Maria de Lurdes Ruivo": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Eduardo Martins": [0, "PSD"], "Afonso Candal": [0, "PS"], "Manuel Isaac": [30, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Oliveira Santos": [0, "CDS"], "Artur Torres Pereira": [0, "PSD"], "Armando Lopes": [0, "PS"], "Irene Veloso": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Amaral Lopes": [0, "PSD"], "Bas\u00edlio Horta": [140, "PS"], "Zulmira Silva": [0, "PS"], "Maria Manuel Oliveira": [0, "PS"], "Teresa Fernandes": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Marques": [9, "PRD"], "Jorge Nuno S\u00e1": [0, "PSD"], "Ferreira do Amaral": [0, "PSD"], "Joel Ferro": [0, "PS"], "Idilberto Santos": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es": [28, "PS"], "Fernando Pereira Marques": [0, "PS"], "Pina Marques": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es da Silva": [0, "PS"], "Carla Rodrigues": [0, "PSD"], "Eduardo Brito": [0, "PS"], "Sanches Os\u00f3rio": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Pereira Marques": [0, "PS"], "Concei\u00e7\u00e3o Bessa Ru\u00e3o": [0, "PSD"], "Isilda Aguincha": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Soares": [102, "PS"], "Carlos Almeida Figueiredo": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Brochado Pedras": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Menano do Amaral": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Louren\u00e7o": [10, "PS"], "Manuel Pereira Dias": [0, "PS"], "Ana Paula Coelho": [0, "PCP"], "Feliciano Barreiras Duarte": [43, "PSD"], "Manuel Montargil": [0, "PSD"], "Augusto Leite": [0, "PS"], "Mata de C\u00e1ceres": [0, "PS"], "Arlindo Cunha": [8, "PSD"], "Vitor Ramalho": [15, "PS"], "L\u00facio Ferreira": [0, "PS"], "Domingues Azevedo": [37, "PS"], "J\u00falio Antunes": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Casimiro Correia": [0, "PCP"], "Portugal da Silveira": [0, "PPM"], "\u00c1lvaro Neves da Silva": [0, "PS"], "Maria Luisa Ferreira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Alberto Ribeiro": [0, "PSD"], "Maria Manuela Tender": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Boavida": [0, "PSD"], "Galv\u00e3o de Melo": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Gerv\u00e1sio": [0, "PCP"], "Albano Pina": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Paulo Viegas": [0, "CDS-PP"], "Fernando Figueiredo": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Manuel Pav\u00e3o": [0, "PSD"], "Am\u00e9rico Leal": [0, "PCP"], "Concei\u00e7\u00e3o Neto": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Galamba": [33, "PS"], "Ant\u00f3nio Taveira": [0, "PSD"], "Manuel Cristino": [0, "PS"], "Jamila Madeira": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ferreira J\u00fanior": [0, "PSD"], "Carla Barros": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Amado": [284, "PS"], "Ant\u00f3nio Menezes": [22, "PSD"], "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro": [0, "CDS-PP"], "Humberto Lopes": [0, "PSD"], "Moreira da Silva": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Ourique Mendes": [0, "PSD"], "Maria Irene Silva": [0, "PSD"], "Helena Ribeiro": [0, "PS"], "Nuno Encarna\u00e7\u00e3o": [0, "PSD"], "Teresa Santos": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Piedade": [0, "PSD"], "Armando Ferreira": [45, "PS"], "Al\u00edpio Dias": [0, "PSD"], "Almerindo Marques": [23, "PS"], "Ant\u00f3nio Patr\u00edcio Gouveia": [0, "PSD"], "Victor Cruz": [0, "PSD"], "An\u00edbal Campos": [0, "PRD"], "Alda Macedo": [0, "BE"], "Maria Jo\u00e3o \u00c1vila": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Figueiredo": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Cirilo": [5, "PSD"], "Antonieta Guerreiro": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Po\u00e7as Santos": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio de Ara\u00fajo": [0, "PSD"], "V\u00edtor Louro S\u00e1": [0, "PCP"], "Sandra Pontedeira": [0, "PS"], "Francisco Miguel": [0, "PCP"], "Augusto Santos Silva": [174, "PS"], "Marcelino Chaves": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Matos": [0, "PSD"], "Dinah Alhandra": [0, "PSD"], "Casimiro Pires": [0, "PSD"], "Duarte Marques": [111, "PSD"], "Judite Jorge": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Tavares": [9, "PSD"], "Joaquim Alfaia": [0, "PSD"], "Maria Barroso": [0, "PS"], "Ricardo Vieira": [17, "PSD"], "Alcides Monteiro": [0, "PS"], "Maria da Gl\u00f3ria Carvalho": [0, "PRD"], "Em\u00eddio Pinheiro": [0, "CDS"], "Eduardo Azevedo Soares": [0, "PSD"], "Jorge Mendon\u00e7a": [0, "PSD"], "Gabriel da Frada": [0, "PSD"], "Armando Ad\u00e3o Silva": [0, "DR"], "Armando Teixeira Silva": [0, "PCP"], "Ventura Leite": [0, "PS"], "Ab\u00edlio Sousa e Silva": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Afonso": [0, "PSD"], "Armindo Ramos": [0, "PS"], "Alberto Queiroga Figueiredo": [0, "PSD"], "Cust\u00f3dio Ging\u00e3o": [0, "PCP"], "Carlos Maia": [36, "PS"], "Manuel Pereira": [11, "PSD"], "Bernardo Trindade": [84, "PS"], "Bento de Azevedo": [0, "PS"], "Pedro Marques": [99, "PSD"], "Ricardo Martins": [0, "PSD"], "Francisco S\u00e1 Carneiro": [0, "PSD"], "Cruz Vila\u00e7a": [0, "CDS"], "Laurentino Esteves": [0, "PSD"], "Am\u00e9lia Azevedo": [0, "PSD"], "Diamantino Dias": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Beiroco": [0, "CDS"], "Barroso Proen\u00e7a": [0, "PS"], "Maria Beatriz Nunes": [0, "PCP"], "Manuel Correia": [0, "PCP"], "Margarida Rocha Gariso": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Salgado": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Ludovico Costa": [0, "PS"], "Carlos Laranjeira": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Pinheiro Torres": [0, "PSD"], "Nelson Brito": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio de Almeida Santos": [0, "PS"], "Am\u00edlcar Romano": [0, "PS"], "Maria C\u00e2ndida Perez": [0, "CDS"], "Fernando Fradinho": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Torcato": [0, "PRD"], "David Martins": [0, "PS"], "Jo\u00e3o S\u00e1 Fernandes": [0, "PSD"], "Carlos Batista": [0, "PSD"], "Bravo Nico": [0, "PS"], "Cavaco Silva": [0, "PSD"], "Carlos Manafaia": [0, "PCP"], "Nat\u00e1lia Filipe": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Miguel Medeiros": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Calvete": [0, "PS"], "Fernando Vendeirinho": [0, "PCP"], "Lu\u00edsa Vasconcelos": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Daniel Mendes": [0, "CDS"], "S\u00e9rgio Santos": [0, "PRD"], "Francisco Reis": [0, "CDS"], "Herm\u00ednio Martinho": [0, "PRD"], "Lu\u00eds Braga da Cruz": [141, "PS"], "Manuel Filipe": [0, "PCP"], "Maria Manuela Augusto": [0, "PS"], "Oscar Lopes": [0, "PCP"], "Maria de Bel\u00e9m Roseira": [0, "PS"], "Herm\u00ednio Loureiro": [88, "PSD"], "Maria do Ros\u00e1rio Carneiro": [0, "PS"], "Manuel Vila-Lobos": [0, "PSD"], "Ribau Esteves": [0, "PSD"], "Apol\u00f3nia Teixeira": [0, "PCP"], "Margarida Neto": [0, "CDS-PP"], "Ab\u00edlio Nazar\u00e9 Concei\u00e7\u00e3o": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Meleiro Rodrigues": [0, "CDS-PP"], "Falc\u00e3o e Cunha": [0, "PSD"], "Helena Lopes da Costa": [0, "PSD"], "Herculano Gon\u00e7alves": [0, "CDS-PP"], "Bruno Dias": [38, "PCP"], "Amantino Lemos": [0, "PSD"], "Ra\u00fal Castro": [0, "PCP"], "Odete Filipe": [0, "PCP"], "Armando Cerejeira Bacelar": [0, "PS"], "Veiga Sim\u00e3o": [0, "PS"], "\u00c2ngela Pinto Correia": [0, "PS"], "Joaquim Couto": [0, "PS"], "Dias Baptista": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Gameiro": [0, "PS"], "V\u00edtor Reis": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Filipe Menezes": [209, "PSD"], "Bernardo Pinho": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Joaquim Lopes": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Saleiro": [0, "PS"], "Ana Paula Vitorino": [45, "PS"], "Carvalho Cardoso": [0, "CDS"], "Ad\u00e3o Silva": [5, "PSD"], "Lu\u00eds Patr\u00e3o": [26, "PS"], "Ant\u00f3nio Vitorino": [18, "PS"], "Ant\u00f3nio Frederico": [0, "PS"], "Jos\u00e9 de Castro": [0, "PCP"], "Manuel Correia de Jesus": [0, "PSD"], "Ferdinando Gouveia": [0, "PS"], "Alberto Camboa": [0, "PS"], "Medeiros Ferreira": [0, "PS"], "Maria Lu\u00edsa Daniel": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Freitas": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Le\u00e3o Oliveira": [0, "PCP"], "Adriana de Aguiar Branco": [0, "PSD"], "Andrade Pereira": [0, "CDS"], "Ricardo Roque": [0, "PS"], "Oliveira Dias": [0, "CDS"], "Carlos Pimenta": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Eduardo Reis": [0, "PS"], "An\u00edbal Pedro": [0, "PS"], "Lu\u00eds Pita Ameixa": [10, "PS"], "Cardoso Martins": [0, "PSD"], "Armando Lobo": [0, "CDS"], "Manuel Almeida": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio Bag\u00e3o Felix": [0, "CDS"], "Alcino Barreto": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Lopes": [8, "PRD"], "Jo\u00e3o Korrodi": [0, "CDS"], "Lu\u00eds S\u00e1": [0, "PCP"], "Carla Diogo": [0, "PSD"], "Avelino Rodrigues": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Roque Lino": [0, "PS"], "Miguel Anacoreta Correia": [0, "CDS-PP"], "Elisa Guimar\u00e3es Ferreira": [0, "PS"], "Paulo Pisco": [74, "PS"], "J\u00falio Carrapato": [0, "PS"], "Paulo Baptista Santos": [0, "PSD"], "Carlos Oliveira": [64, "PSD"], "Vitorino Costa": [0, "PRD"], "Jos\u00e9 Cunha S\u00e1": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Benavente": [0, "PS"], "David Ribeiro": [0, "CDS"], "Belmiro Costa": [0, "PS"], "Nilza de Sena": [0, "PSD"], "Manuel Freitas": [5, "PCP"], "Martins Goulart": [0, "PS"], "Camilo Ferreira": [0, "CDS"], "Nuno Abecasis": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Preto": [0, "PSD"], "Cerqueira de Oliveira": [0, "PSD"], "Vasco Franco": [45, "PS"], "Pedro Santana Lopes": [26, "PSD"], "Jos\u00e9 Borges Nunes": [0, "PS"], "Joaquim Domingues": [0, "PSD"], "Joaquim Pina Moura": [0, "PS"], "Salgado Zenha": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Coutinho Fonseca": [0, "PS"], "Lu\u00eds Nobre Guedes": [0, "CDS-PP"], "Sofia Conde Cabral": [0, "PS"], "Miguel Queiroz": [33, "PSD"], "Nuno Brederode": [0, "PS"], "Jorge Fidalgo": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Reis": [0, "PS"], "Capoulas Santos": [0, "PS"], "Henrique Bairr\u00e3o": [0, "PSD"], "Valdemar Alves": [0, "PSD"], "Fernando Aires Ferreira": [0, "PS"], "Abel Santiago": [0, "CDS"], "Casimiro Pereira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Matos Rosa": [91, "PSD"], "Maria Jos\u00e9 Castelo Branco": [0, "PSD"], "J\u00falio da Cunha Antunes": [0, "PSD"], "Ac\u00e1cio Barreiros": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Maria Silva": [0, "PSD"], "Ana Crugeira": [0, "PRD"], "Carlos Augusto Pires": [0, "PS"], "Am\u00e9rico Pereira": [27, "PS"], "Isabel Coutinho": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Theodoro da Silva": [0, "PSD"], "Valente de Oliveira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Seixas": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Ra\u00fal dos Santos": [0, "PSD"], "Fernando Mariano": [0, "PS"], "J\u00falio Dias": [0, "CDS"], "Fernando Gomes": [585, "PS"], "Ant\u00f3nio Coimbra": [44, "PSD"], "Jo\u00e3o Barrento Henriques": [0, "PS"], "Alberto Jo\u00e3o Jardim": [1322, "PSD"], "Rui \u00c1vila": [0, "PS"], "Ferraz de Abreu": [0, "PS"], "Francisco Pinto Balsem\u00e3o": [178, "PSD"], "Carlos Abreu Amorim": [155, "PSD"], "Joaquim Baptista S\u00e1": [0, "PCP"], "\u00c2ngelo Vieira": [0, "CDS"], "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia": [0, "PEV"], "Ant\u00f3nio Barata Portugal": [0, "PSD"], "Fernando Penha": [0, "PSD"], "Nuno Delerue": [0, "PSD"], "Os\u00f3rio Gomes": [0, "PS"], "Lu\u00eds Rebelo": [11, "PCP"], "Ant\u00f3nio Braga": [47, "PS"], "Calv\u00e3o da Silva": [0, "PSD"], "Fernando Fleming de Oliveira": [0, "PSD"], "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Matias": [0, "PCP"], "Guilherme Santos": [0, "PS"], "Cardoso e Cunha": [0, "PSD"], "Paulo Ribeiro de Campos": [0, "PS"], "Lourdes Lara": [0, "PSD"], "Ludovina Rosado": [0, "PS"], "Alberto Andrade": [0, "PS"], "Carlos Matos": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Cosme": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Athayde Carvalhosa": [0, "PSD"], "Freitas Monteiro": [0, "PCP"], "Manuel Tavares": [24, "PS"], "Nat\u00e1lia Correia": [0, "PRD"], "Lu\u00eds Marques Mendes": [102, "PSD"], "Jos\u00e9 S\u00f3crates": [703, "PS"], "Ant\u00f3nio Esteves": [27, "PS"], "Jo\u00e3o Abrunhosa": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Dias": [0, "PS"], "In\u00eas de Medeiros": [0, "PS"], "Fernando Andrade": [0, "PSD"], "Euridice Pereira": [0, "PS"], "Manuel Sousa Figueiredo": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Manuel Barradas": [0, "PSD"], "Maria Margarida Marques": [0, "PS"], "Patinha Ant\u00e3o": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Cacela Leit\u00e3o": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Lamego": [0, "PS"], "Rui Pena": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Matos Lima": [0, "CDS"], "Henrique Cardoso": [0, "PSD"], "Orlando Cruz": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Relva": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Vairinhos": [0, "PSD"], "Francisco Peixoto": [5, "CDS-PP"], "Joaquim Pinto": [0, "PSD"], "Carlos Rosa": [6, "CDS"], "Maria Jos\u00e9 Morais": [0, "PSD"], "C\u00e9sar Vila Franca": [0, "PSD"], "Maria Francisca Almeida": [0, "PSD"], "Garcia Freitas": [0, "PSD"], "Jorge Oliveira Godinho": [0, "PSD"], "Pedro Roseta": [6, "PSD"], "Jorge Machado": [123, "PCP"], "Crist\u00f3v\u00e3o Sim\u00e3o Ribeiro": [0, "PSD"], "Palma In\u00e1cio": [0, "PS"], "Carlos Marta": [37, "PSD"], "Joaquim Miranda": [0, "PCP"], "Marcos Perestrello": [31, "PS"], "In\u00eas Teot\u00f3nio Pereira": [0, "CDS-PP"], "Alda Nogueira": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Santos Rocha": [0, "PSD"], "Carlos Martins": [226, "PSD"], "Victor Vieira": [0, "PRD"], "Vieira da Silva": [0, "PS"], "Carlos Po\u00e7o": [0, "PSD"], "Concei\u00e7\u00e3o Cruz": [0, "CDS-PP"], "Daniel Dias": [0, "PSD"], "Manuel Gusm\u00e3o": [0, "PCP"], "Fausto Correia": [0, "PS"], "Hermenegildo Tavares": [0, "PSD"], "Laurentino Dias": [168, "PS"], "Braga Barroso": [0, "ASDI"], "Gon\u00e7alo Reis": [0, "PSD"], "Maria Concei\u00e7\u00e3o Loureiro": [0, "PS"], "Baptista Machado": [0, "PSD"], "Herculano Rocha": [0, "PS"], "Jorge Moreira da Silva": [138, "PSD"], "Carlos Alberto Oliveira": [0, "PS"], "Ra\u00fal Junqueiro": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Oliveira": [38, "UEDS"], "Victor Benito Silva": [0, "PCP"], "Maria do C\u00e9u Louren\u00e7o": [0, "PS"], "Lu\u00eds Rosado Gon\u00e7alves": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Amaro": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Vitorino": [0, "PSD"], "Manuel Guerreiro": [0, "PRD"], "Ant\u00f3nio Almeida Henriques": [505, "PSD"], "M\u00e1rio Nunes da Silva": [0, "PS"], "Lic\u00ednio Cruz": [0, "CDS"], "Carlos Ribas": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Oliveira Martins": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Olavo Silva": [0, "PSD"], "Manuel Dias Loureiro": [0, "PSD"], "Armando Loureiro": [0, "PSD"], "Frederico Augusto Oliveira": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Neiva Correia": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Moita": [0, "CDS"], "Joaquim Almeida": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Campos": [5, "PS"], "Carlos Melancia": [0, "PS"], "Lu\u00eds Amaral": [0, "PSD"], "Carlos Alberto Gomes": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Pires das Neves": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Granja": [0, "PSD"], "Rui Cernadas": [0, "CDS"], "Maria do C\u00e9u Ramos": [0, "PSD"], "Maria Of\u00e9lia Moleiro": [0, "PSD"], "Barbosa de Melo": [0, "PSD"], "Diogo Vasconcelos": [0, "PSD"], "Pedro Nuno Santos": [51, "PS"], "Jo\u00e3o Granja da Fonseca": [0, "PSD"], "Francisco Barracosa": [0, "PS"], "Paulo Oliveira": [0, "CDS"], "Henrique de Barros": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Paulo Pedrosa": [0, "PS"], "Fernandes Alves Miranda": [0, "PS"], "Jos\u00e9 J\u00falio Ribeiro": [0, "PSD"], "Carvalho Martins": [0, "PSD"], "Hor\u00e1cio Tavares de Carvalho": [0, "PSD"], "Verg\u00edlio Rodrigues": [0, "PS"], "Manuel Castelhano": [0, "CDS"], "Fernanda Peleja Patr\u00edcio": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Freitas": [0, "CDS"], "Fernando Jaime Almeida": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Bento Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Gon\u00e7alo Capit\u00e3o": [0, "PSD"], "Idalino Pereira": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Saldida": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Junqueiro": [102, "PS"], "Ant\u00f3nio Moreira da Silva": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Cardoso": [0, "PS"], "Afonso Oliveira": [5, "PSD"], "Caio Roque": [0, "PS"], "Fernando Marques": [0, "PSD"], "Josefina Andrade": [0, "PCP"], "Henrique Soudo": [0, "CDS"], "Francisco Jos\u00e9 Viegas": [655, "PSD"], "Isabel Cabral": [0, "PS"], "Ros\u00e1rio \u00c1guas": [0, "PSD"], "Carlos Lage": [5, "PS"], "Ant\u00f3nio Vilar Ribeiro": [0, "PSD"], "Luc\u00edlia Ferra": [0, "PSD"], "Avelino Zenha": [0, "PS"], "Francisco dos Santos": [0, "PSD"], "Serafim Bastos": [0, "PS"], "Maria Nazarette Rosa": [0, "PS"], "Couto dos Santos": [27, "PSD"], "Jo\u00e3o Barros": [0, "PRD"], "Nuno Mocinha": [0, "PS"], "Fernando Condesso": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Fazenda": [216, "BE"], "Joaquim Louren\u00e7o": [0, "PSD"], "Henrique Carmin\u00e9": [0, "PS"], "Fernando Negr\u00e3o": [59, "PSD"], "Cristiano Lopes": [0, "CDS"], "Francisco Assis": [287, "PS"], "Joaquim Catanho": [0, "PS"], "Paula Barros": [0, "PS"], "Vasco Valdez": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Martins": [20, "PSD"], "Jo\u00e3o Pedro Serra": [0, "PSD"], "Manuel Teixeira Pinheiro": [0, "PSD"], "Manuel Fl\u00f3rido": [0, "PSD"], "Armando Cunha": [0, "PSD"], "Daniel Bessa": [110, "PS"], "Amadeu Santos": [0, "PSD"], "Gil Rom\u00e3o": [0, "PS"], "Carlos C\u00e9sar": [602, "PS"], "Manuel Oliveira": [0, "PSD"], "Mota Andrade": [46, "PS"], "Telmo Moreno": [0, "PSD"], "Eurico Correia": [0, "PS"], "Maria Paula Cardoso": [0, "PSD"], "Menezes Ferreira": [0, "PS"], "Eduardo Casimiro Silva": [0, "PSD"], "Isabel Sim\u00f5es Pinto": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Ferreira": [70, "PSD"], "Ac\u00e1cio Pinto": [11, "PS"], "Jos\u00e9 Galv\u00e3o Teles": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Nazar\u00e9 Pereira": [0, "PSD"], "Paula Malojo": [0, "PSD"], "Fernando Concei\u00e7\u00e3o Gomes": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Gouveia": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Martins Pires": [0, "PS"], "Pedro Lynce": [0, "PSD"], "Fernando Dias Carvalho": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Mateus": [7, "PPM"], "Elias da Costa": [0, "PSD"], "Tom\u00e1s Esp\u00edrito Santo": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Cal\u00e7ada": [0, "PCP"], "Ismael Pimentel": [0, "CDS-PP"], "Teresa Santa Clara Gomes": [0, "PS"], "Rosado Correia": [0, "PS"], "Antonino Antunes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Passinhas": [0, "PRD"], "Maria Celeste Cardona": [0, "CDS-PP"], "Manuel Campos Silvestre": [0, "CDS"], "V\u00edtor Const\u00e2ncio": [0, "PS"], "Fernando Cabral": [0, "PS"], "Paulo Rios de Oliveira": [0, "PSD"], "Paula Carloto": [0, "PSD"], "Eurico Mendes": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Penedos": [72, "PS"], "Miguel Vale de Almeida": [0, "PS"], "Adriano Moreira": [8, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Carlos Barreiras Duarte": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Pinho de Almeida": [0, "CDS-PP"], "Vicente Merendas": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Moreno": [0, "CDS"], "Jorge F\u00e3o": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Melo Alves": [0, "PSD"], "Paulo Pitta e Cunha": [0, "PSD"], "Alexandre Reigoto": [0, "CDS"], "Jorge Barbosa": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Pereira": [12, "CDS-PP"], "Amadeu Matias": [0, "PSD"], "Paulo Ascen\u00e7\u00e3o": [0, "CDS"], "M\u00e1rio Tom\u00e9": [0, "PCP"], "Joaquim Ponte": [0, "PSD"], "Martinho Gon\u00e7alves": [0, "PS"], "Mafalda Troncho": [0, "PS"], "Lu\u00eds Vaz": [0, "PS"], "Correia Afonso": [0, "PSD"], "Marta Rebelo": [0, "PS"], "Tom\u00e9 Macedo": [0, "PSD"], "Odete Jo\u00e3o": [0, "PS"], "Nuno Filipe Matias": [0, "PSD"], "Manuel Malaquias": [0, "PSD"], "Herm\u00ednio Oliveira": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Ferreira Guedes": [0, "UEDS"], "Bernardina Sebasti\u00e3o": [0, "PCP"], "Carlos Santos Silva": [0, "PSD"], "Artur R\u00eago": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Rodrigues": [6, "PSD"], "Jo\u00e3o Sousa Domingues": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Reis": [0, "PS"], "F\u00e1tima Pimenta": [0, "PS"], "Francisco Cavaleiro Ferreira": [0, "CDS"], "S\u00edlvio Rui Cervan": [0, "CDS-PP"], "Fernando Pratas": [0, "PS"], "Gil Fran\u00e7a": [0, "PS"], "Isabel Sequeira": [0, "PSD"], "Maria Jos\u00e9 Sampaio": [0, "CDS"], "Fernanda Cardoso": [0, "PSD"], "Eduarda Ferronha": [0, "PS"], "Manuel Cardoso": [19, "PSD"], "Fernando Pereira": [0, "PSD"], "Laranjeira Vaz": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Silva": [43, "PSD"], "Alberto Ferreira": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Saias": [0, "PS"], "Reinaldo Gomes": [0, "PSD"], "Jorge Duarte Costa": [0, "BE"], "Miguel Laranjeiro": [55, "PS"], "Ant\u00f3nio Abelha": [0, "PSD"], "Jorge Figueiredo Dias": [0, "PSD"], "Miguel Ginestal": [5, "PS"], "Pedro Holstein Campilho": [0, "PSD"], "Gualter Bas\u00edlio": [0, "PS"], "Nuno Sancho Ramos": [0, "PSD"], "Cunha Leal": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Moura": [0, "PSD"], "Helder Filipe": [0, "PS"], "J\u00falio Meirinhos": [0, "PS"], "Domingos Cordeiro": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Soeiro": [0, "PCP"], "Vitalino Canas": [223, "PS"], "Carlos Neto": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnault": [0, "PSD"], "Rosalina Martins": [0, "PS"], "Ricardo Freitas": [16, "PS"], "Freitas do Amaral": [0, "CDS-PP"], "Nuno S\u00e1 Costa": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Saraiva": [0, "PEV"], "Nuno Ribeiro da Silva": [48, "PSD"], "Manuel   Gon\u00e7alves": [0, "PCP"], "Rui Pereira": [166, "PS"], "Carlos S\u00e1 Furtado": [0, "PRD"], "Pedro Jesus Marques": [0, "PS"], "Rui Gon\u00e7alves": [34, "CDS"], "Joana Beatriz Nunes Vicente Amaral Dias": [0, "BE"], "Manuel Le\u00e7a": [0, "PSD"], "Nuno Freitas Alpoim": [0, "PS"], "Maria Rita Vidal": [0, "PSD"], "Rosado Fernandes": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Azevedo Gomes": [0, "PS"], "Jorge Coelho": [46, "PS"], "Ant\u00f3nio Vieira Freitas": [0, "PS"], "Teresa Gil Narciso": [0, "PS"], "Rui Prud\u00eancio": [0, "PS"], "Arm\u00e9nio Matias": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Alberto Fateixa": [0, "PS"], "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Porto": [0, "CDS"], "Bernardino Soares": [610, "PCP"], "Rog\u00e9rio Martins": [0, "PS"], "Claudio Monteiro": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Pereira": [55, "PSD"], "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues": [103, "CDS-PP"], "Maria Teresa Coimbra": [0, "PS"], "Isabel Barata": [0, "PS"], "Filipe Neto Brand\u00e3o": [0, "PS"], "Jorge Liz": [0, "PRD"], "Jos\u00e9 Pontes": [0, "PS"], "Ricardo Barros": [0, "PS"], "Octaviano Mota": [0, "PSD"], "Isabel Espada": [0, "PRD"], "Arlindo Fernandes": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Lencastre": [0, "CDS"], "Jaime Serra": [0, "PCP"], "Nicolau de Freitas": [0, "PSD"], "Vieira Dias": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Carrilho da Cunha": [0, "PSD"], "Mariana Lanita": [0, "PCP"], "Pinto Sim\u00f5es": [0, "PS"], "Herberto Goulart": [0, "MDPCDE"], "Carlos Inglez": [0, "PCP"], "Roberto Amaral": [0, "PRD"], "Cust\u00f3dio Ramos": [0, "PS"], "Isabel Vigia": [0, "PS"], "Hor\u00e1cio Mar\u00e7al": [0, "CDS"], "Fernando Martins": [0, "CDS"], "Maria \u00c9lia C\u00e2mara": [0, "PSD"], "Fernando Costa": [56, "PSD"], "Jorge Neto": [0, "PSD"], "Hor\u00e1cio Portela": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Miranda": [0, "PS"], "Marisa Macedo": [0, "PS"], "Lu\u00eds David Nobre": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Niza": [0, "PS"], "Albino Aroso": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Menezes": [25, "PSD"], "Jos\u00e9 Lima Martins": [0, "PCP"], "Domingos Pereira": [0, "CDS"], "Alberto Costa": [189, "PS"], "Isilda Barata": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Monteiro": [0, "CDS"], "Carlos Esmeraldo": [0, "PSD"], "Paulo Matos": [0, "PSD"], "Rosa Mota": [0, "PS"], "Mendes Costa": [0, "PSD"], "Rui Vilar": [0, "PS"], "M\u00e1rio Casquilho": [0, "MDPCDE"], "Jo\u00e3o Carlos Gomes": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Queir\u00f3": [0, "CDS-PP"], "Pedro Pimp\u00e3o": [0, "PSD"], "Maria Helena Rodrigues": [0, "PS"], "Paulo Godinho": [0, "PS"], "Alda Sousa": [6, "BE"], "Jos\u00e9 Miranda": [55, "PS"], "Macedo Fragateiro": [0, "PS"], "Manuel Madureira Pires": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Meireles Barros": [0, "CDS"], "Maria do C\u00e9u Esteves": [0, "PS"], "Lu\u00eds Barbosa": [0, "CDS"], "Santos Pereira": [0, "PSD"], "Alfredo Carvalho": [36, "PS"], "Manuela Moura Guedes": [16, "CDS-PP"], "Ricardo Castanheira": [0, "PS"], "Alberto Araujo": [0, "PSD"], "Henrique Chaves": [0, "PSD"], "Manuel Silvestre": [0, "PRD"], "Pedro Silva": [0, "PSD"], "Manuel Barros": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Galhordas": [0, "MDPCDE"], "Margarida  Botelho": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Proen\u00e7a": [1268, "PS"], "Ant\u00f3nio Ramos": [11, "PSD"], "Albino Costa": [0, "PS"], "Maria Em\u00edlia de Melo": [0, "PS"], "Georgette Ferreira": [0, "PCP"], "Gomes Fernandes": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Tavares Medeiros": [0, "PS"], "Nuno Vaz": [0, "PSD"], "Tiago Bastos": [11, "PRD"], "Hugo Lopes Soares": [0, "PSD"], "Maria Teresa Ambr\u00f3sio": [0, "PS"], "Henrique Pontes Le\u00e7a": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Nunes": [0, "PS"], "Hugo Pires": [51, "PS"], "Ra\u00fal de Almeida": [5, "CDS-PP"], "Joana Lima": [6, "PS"], "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves": [34, "PSD"], "Jos\u00e9 Vasconcelos": [0, "PRD"], "\u00c1lvaro de Carvalho": [0, "PSD"], "Belchior Pereira": [0, "PCP"], "Margarida Tengarrinha": [0, "PCP"], "Agostinho Branquinho": [8, "PSD"], "Manuel Mota": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ces\u00e1rio": [336, "PSD"], "Maria de Lurdes Silva": [0, "PSD"], "L\u00eddia Bulc\u00e3o": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Montenegro": [687, "PSD"], "Jos\u00e9 Alves da Cunha": [0, "PSD"], "Eurico Campos": [0, "PS"], "Odete Silva": [0, "PSD"], "Eduardo Loureiro": [0, "CDS"], "Paulo Veiga": [0, "CDS-PP"], "Carlos Ganopa": [0, "PRD"], "Rui Machete": [0, "PSD"], "Flor\u00eancio Matias": [0, "PS"], "Adelino Cardoso": [0, "CDS"], "Alc\u00eddia Lopes": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Miguel Boquinhas": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Torres Campos": [0, "PS"], "Aires de Carvalho": [0, "PS"], "\u00c1lvaro Cunhal": [0, "PCP"], "M\u00e1rio Santos": [44, "PSD"], "Joaquim Mota e Silva": [0, "PSD"], "Hermenegilda Pereira": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio da Costa": [0, "PS"], "Joaquina Costa": [0, "CDS"], "Raimundo Narciso": [0, "PS"], "Nicolau Dias Ferreira": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio Fernandes Fonseca": [0, "PS"], "Manuel Melo Santos": [0, "PS"], "Of\u00e9lia Guerreiro": [0, "PS"], "Ol\u00edmpia Candeias": [0, "PSD"], "Rita Miguel": [0, "PS"], "Moura Guedes": [0, "PSD"], "Fernando Baptista Nogueira": [0, "PSD"], "Rui Miguel Ribeiro": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Camilo Gon\u00e7alves": [0, "PCP"], "Manuel Augusto Lima": [0, "PS"], "Francisco Rodrigues": [0, "PS"], "Marcelo Mendes Pinto": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Carlos da Silva": [0, "PS"], "Carlos Enes": [0, "PS"], "Rui Rio": [575, "PSD"], "\u00c1lvaro D\u00e2maso": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo": [0, "PSD"], "Cruz Silva": [0, "PSD"], "Mary Correia e Lan\u00e7a": [0, "PSD"], "Carlos S\u00e1 Correia": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Portugal": [0, "PS"], "Lu\u00eds Kalidas Barreto": [0, "PS"], "Manuel Tito de Morais": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Matos Correia": [32, "PSD"], "Vargas Bulc\u00e3o": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Casal": [0, "PRD"], "Ant\u00f3nio Fidalgo": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira": [64, "PEV"], "Fernando Pinto": [384, "PSD"], "Adriano Rodrigues": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Domingos": [0, "PSD"], "Dinis Alves": [0, "PS"], "Caetano Cunha Reis": [0, "CDS"], "Henrique Barrilaro Ruas": [0, "PPM"], "Ant\u00f3nio Calado": [0, "PS"], "Pedro Quartin Gra\u00e7a": [0, "PSD"], "Defensor Moura": [0, "PS"], "Manuel Varges": [0, "PS"], "Rodrigues Marques": [0, "PSD"], "Lacerda de Queir\u00f3s": [0, "PSD"], "Carlos Miguel Oliveira": [0, "PSD"], "Nuno Filipe": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Camacho": [0, "PSD"], "Maria Cec\u00edlia Oliveira": [0, "PSD"], "Carlos Carvalhas": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Macedo Abrantes": [0, "PSD"], "Fernando Nunes": [0, "CDS"], "Leite Machado": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Pacheco Pereira": [0, "PSD"], "Pedro Farmhouse": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Lello": [136, "PS"], "Francisco Lopes Oliveira": [0, "PSD"], "Fernando Lopes": [11, "PSD"], "Helena Falc\u00e3o": [0, "PSD"], "Paulo Barradas": [0, "PS"], "Esmeralda Salero Ramires": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Antunes": [0, "PSD"], "Walter Teixeira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Miguel Gon\u00e7alves": [0, "PEV"], "Ana Catarina Mendes": [0, "PS"], "Carlos Pinh\u00e3o Correia": [0, "PCP"], "V\u00edtor Braz": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Fernando Costa": [0, "PRD"], "Isabel Zacarias": [0, "PS"], "Carlos Mota Pinto": [0, "PSD"], "Artur Os\u00f3rio": [0, "PSD"], "Paulo Mendo": [0, "PSD"], "Maria Teresa Vidigal": [0, "PS"], "Vasco Marques": [0, "PRD"], "Am\u00e9lia Brito": [0, "PS"], "Andr\u00e9 Almeida": [21, "PSD"], "Maur\u00edcio Marques": [0, "PSD"], "Fernando Serrasqueiro": [16, "PS"], "Jos\u00e9 Pita Guerreiro": [0, "PS"], "Joaquim Carneiro": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Rodrigo": [0, "PRD"], "Fernando Raimundo": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Guterres": [0, "PS"], "Nuno Serra": [0, "PSD"], "Ab\u00edlio Rodrigues": [0, "PSD"], "Cust\u00f3dio Ferreira": [0, "PCP"], "Pedro do \u00f3 Ramos": [0, "PSD"], "Daniel Campelo": [160, "CDS-PP"], "Vasco da Gama Fernandes": [0, "PRD"], "Afonso Lob\u00e3o": [0, "PS"], "Jos\u00e9 S\u00e9rvulo Correia": [0, "PSD"], "Jorge Lac\u00e3o": [130, "PS"], "Am\u00e9rico Salteiro": [0, "PS"], "Maria Lu\u00edsa Santos": [0, "PS"], "S\u00e9rgio Lipari": [0, "PSD"], "Miguel Frasquilho": [55, "PSD"], "Lu\u00eds Palha": [0, "PSD"], "Manuel Augusto Monteiro": [0, "UDP"], "Carlos Sousa Pinto": [0, "PSD"], "Isabel Gon\u00e7alves": [0, "CDS-PP"], "Cavaleiro Brand\u00e3o": [0, "CDS"], "Rui Almeida Mendes": [0, "PSD"], "Carlos Rodrigues": [0, "PSD"], "Manuel Baptista Cardoso": [0, "PSD"], "Herculano Pombo": [0, "PEV"], "Gaspar Teixeira": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Manuel Mendes": [8, "PCP"], "Jo\u00e3o Henriques": [24, "PSD"], "C\u00e2ndido Capela": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Paiva": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Os\u00f3rio": [0, "PCP"], "Tenreiro Patroc\u00ednio": [0, "PSD"], "Francisco Bernardino Silva": [0, "PSD"], "Fernando Cardote": [0, "PSD"], "Duarte Lima": [0, "PSD"], "Miguel Tiago": [40, "PCP"], "Ana Drago": [0, "BE"], "Maria Manuela Aguiar": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Bernardo": [0, "PS"], "Cust\u00f3dio Freitas": [0, "PS"], "Miguel Santos": [0, "PSD"], "Virg\u00edlio Almeida Costa": [0, "PSD"], "Santos Cruz": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Gago Horta": [0, "PSD"], "Filipe Abreu": [0, "PSD"], "Nuno Teixeira de Melo": [0, "CDS-PP"], "M\u00e1rio Campos Pinto": [0, "PSD"], "Amadeu Cruz": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Aires Rodrigues": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio de Oliveira": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Artur Sousa": [0, "PCP"], "Agostinho Gon\u00e7alves": [0, "PS"], "Armando Correia": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Filipe Madeira": [0, "PS"], "Manuel Le\u00e3o Tavares": [0, "CDS"], "Manuel Queir\u00f3": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Duarte Chagas": [0, "PSD"], "Evaristo Oliveira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Manuel Alves": [0, "PSD"], "Coelho dos Santos": [0, "PSD"], "Rui Amaral": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Meneres Pimentel": [0, "PSD"], "Guilherme D'oliveira Martins": [0, "PS"], "Manuel Vasconcelos": [0, "CDS"], "Agostinho de Sousa": [0, "PRD"], "Rui Solheiro": [25, "PS"], "Victor Pinto da Cruz": [0, "CDS"], "Joaquim Monteiro": [0, "PSD"], "S\u00e9rgio Sim\u00f5es": [19, "PS"], "Ant\u00f3nio Germano S\u00e1 e Abreu": [0, "PSD"], "Oct\u00e1vio Machado": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Carlos P\u00f3voas": [0, "PSD"], "Miguel Relvas": [2510, "PSD"], "Telmo Antunes": [12, "PSD"], "Jos\u00e9 Pires Nunes": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Gomes": [132, "PSD"], "Marco Ant\u00f3nio Costa": [0, "PSD"], "Torres Couto": [44, "PS"], "Jos\u00e9 Leit\u00e3o": [82, "PS"], "Ant\u00f3nio Carneiro": [120, "PSD"], "Joaquim Barranca": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Maria Rodrigues": [0, "CDS"], "Maria Jo\u00e3o Antunes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Silvano": [18, "PSD"], "Gaspar Pacheco": [0, "PSD"], "Manuel Carvalho": [0, "CDS-PP"], "Erc\u00edlia Talhadas": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio Machado Rodrigues": [0, "PS"], "Nat\u00e1lia Carrascal\u00e3o": [0, "PSD"], "Victor Hugo": [0, "PS"], "Manuel Diogo": [0, "PS"], "Fernando Abel Sim\u00f5es": [0, "PS"], "Joaquim Costa": [0, "PSD"], "Manuel Moita": [0, "PCP"], "Arm\u00e9nio Santos": [0, "PSD"], "Am\u00e2ndio Azevedo": [0, "PSD"], "Arnaldo Madureira": [0, "PSD"], "V\u00edtor Pereira": [1341, "PS"], "Lu\u00eds Coimbra": [20, "PPM"], "Vieira de Castro": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Batista": [0, "PSD"], "Isilda Gomes": [0, "PS"], "Hugo Velosa": [5, "PSD"], "Em\u00edlio Peres": [0, "PCP"], "Alberto Fernandes": [0, "PCP"], "Henrique Vieira Gomes": [0, "PS"], "Cunha Rodrigues": [5, "PSD"], "Ant\u00f3nio Galv\u00e3o Lucas": [89, "CDS-PP"], "Marcelo Curto": [0, "PS"], "Casimiro de Almeida": [0, "PSD"], "Artur Mendon\u00e7a Rodrigues": [0, "PCP"], "Vasco Cunha": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Maria Carvalho": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Salgueiro": [44, "PSD"], "Pedro Alves": [34, "PSD"], "Motta Veiga": [0, "PSD"], "Fernando Ka": [0, "PS"], "Fernando Vasco": [0, "PS"], "Alo\u00edsio Fonseca": [0, "PS"], "Barbosa Ribeiro": [0, "PS"], "Pedro Saraiva": [0, "PSD"], "Fernando P\u00e9sinho": [0, "PEV"], "Alberto Avelino": [0, "PS"], "Ana Benavente": [12, "PS"], "Narana Coissor\u00f3": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Ver\u00edssimo Silva": [0, "PCP"], "Henrique Ant\u00f3nio Troncho": [0, "PS"], "Victor Ponte": [0, "PSD"], "Paulo Pereira Coelho": [0, "PSD"], "C\u00e2ndido Matos Gago": [0, "PCP"], "Bruno Coimbra": [21, "PSD"], "Jos\u00e9 Alberto Xerez": [0, "CDS"], "Nogueira de Brito": [0, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Corr\u00eaa Oliveira": [0, "CDS"], "Renato Leal": [0, "PS"], "Hor\u00e1cio Antunes": [17, "PS"], "Jo\u00e3o Amaral": [0, "PCP"], "Alberto Arons de Carvalho": [34, "PS"], "Eurico Figueiredo": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Maria Soares": [0, "CDS"], "Jorge Valente": [0, "PS"], "Francisco de Sousa Tavares": [0, "PSD"], "Helena Pinto": [0, "BE"], "Alfredo Barroso": [0, "PS"], "Miguel Raimundo": [0, "PSD"], "Francisco Cardoso Oliveira": [0, "PS"], "Lu\u00edsa Mesquita": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Miguel Teixeira": [0, "PS"], "Joaquim Gomes Santos": [0, "PCP"], "Humberto Rodrigues": [0, "PRD"], "Lu\u00eds Velozo Sampaio": [0, "CDS"], "Francisco Amaral": [18, "PSD"], "Cristina Albuquerque": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Torrinhas Paulo": [0, "PCP"], "Parc\u00eddio Summavielle": [0, "PS"], "Artur Penedos": [0, "PS"], "Silvino Sequeira": [5, "PS"], "Jo\u00e3o Morgado": [6, "CDS"], "Carlos Espadinha": [0, "PCP"], "Melchior Moreira": [41, "PSD"], "Maria Eul\u00e1lia Teixeira": [0, "PSD"], "Mesquita Machado": [63, "PS"], "Martim Gracias": [0, "PS"], "Teixeira Dias": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ramos": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Murteira": [0, "PCP"], "Marcos S\u00e1": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Alves": [12, "PS"], "Arm\u00e9nio Carlos": [1147, "PCP"], "Alexandre Leite": [0, "PRD"], "Rui Salvada": [0, "PSD"], "Gustavo Pimenta": [0, "PS"], "Domingos e Sousa": [0, "PSD"], "Lourdes Hespanhol": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Teixeira": [0, "PSD"], "Flausino Silva": [0, "PSD"], "H\u00e9lder Amaral": [36, "CDS-PP"], "M\u00e1rio Ruivo": [0, "PS"], "Rui Jorge Santos": [0, "PS"], "Rui Morais": [0, "PSD"], "Francisco Ganhitas": [0, "PS"], "Filipe Lobo d'\u00c1vila": [0, "CDS-PP"], "Francisco Torres": [0, "PS"], "Borges de Carvalho": [0, "CDS"], "Manuel Jorge Goes": [0, "PS"], "Ruy Garcia de Oliveira": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Dias da Costa": [0, "PSD"], "Rosa Brand\u00e3o": [0, "PCP"], "Mira Amaral": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Ribeiro": [0, "PSD"], "Eduardo Teixeira": [5, "PSD"], "Manuel Fonseca": [0, "PSD"], "Oliveira Costa": [16, "PSD"], "Manuel Masseno": [0, "PS"], "Francisco Lino Neto": [0, "PS"], "Rui Valadares": [0, "PS"], "Marques J\u00fanior": [5, "PS"], "Jorge Bacelar Gouveia": [48, "PSD"], "Paulo Manuel Silveira": [0, "PSD"], "Costa Amorim": [0, "PS"], "Nuno S\u00e1": [31, "PS"], "Rui Vieira": [0, "PS"], "Am\u00e9rico Viveiros": [0, "PSD"], "Vasco Grade": [0, "PSD"], "Moura e Silva": [0, "CDS-PP"], "Jorge Fernandes": [0, "CDS"], "\u00c1lvaro Monteiro": [0, "PS"], "Dieter Dellinger": [0, "PS"], "Manuel Silva Azevedo": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Cidade Moura": [0, "PS"], "Manuel Pizarro": [165, "PS"], "M\u00e1rio Albuquerque": [0, "PSD"], "Eduardo Pereira da Silva": [54, "PSD"], "Severiano Falc\u00e3o": [0, "PCP"], "Ricardo Baptista Leite": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio de Carvalho": [0, "PSD"], "Nuno Correia da Silva": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Rui de Almeida": [0, "PS"], "Am\u00e2ndio Oliveira": [0, "PSD"], "Silva Carvalho": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Pinho Silva": [0, "PRD"], "Gir\u00e3o Pereira": [0, "CDS-PP"], "Peixoto Lima": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Baptista Fernandes": [0, "PSD"], "Henrique Mata": [0, "PSD"], "Carlos Sousa Silva": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Arnaut": [15, "PS"], "Paulo Trindade": [0, "PCP"], "Fernando Tom\u00e1s Ferreira": [0, "PS"], "Paulo S\u00e1": [193, "PCP"], "Manuel Frexes": [6, "PSD"], "Joaquim Ara\u00fajo": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Rui Cruz": [0, "PS"], "Armando Oliveira": [0, "CDS"], "Ivo Pinho": [0, "PRD"], "Lalanda Ribeiro": [0, "PSD"], "Eduardo Matos": [0, "PCP"], "Manuel Fernandes": [82, "CDS"], "Matos Leit\u00e3o": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Alfredo Silva": [0, "PSD"], "Veiga de Oliveira": [0, "PCP"], "Carlos Alfredo Brito": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio": [0, "PS"], "M\u00e1rio Gomes": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Vales": [0, "PSD"], "S\u00f3nia Sanfona": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Portugal": [56, "PS"], "Francisco Jardim": [0, "PSD"], "Pedro Coimbra": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Morais": [0, "PCP"], "Coimbra Martins": [0, "PS"], "Joaquim Carmelo": [0, "PRD"], "Maria da Gl\u00f3ria Duarte": [0, "PSD"], "Ad\u00e9rito Pires": [0, "PS"], "Mac\u00e1rio Correia": [151, "PSD"], "Edite Estrela": [85, "PS"], "Ra\u00fal Rodrigues": [0, "PCP"], "Marques da Silva": [0, "PS"], "Duarte Cordeiro": [19, "PS"], "Jo\u00e3o Eliseu": [0, "PS"], "Cris\u00f3stomo Teixeira": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Sequeira": [0, "PS"], "Lu\u00eds Cardoso Monteiro": [0, "PS"], "Alberto Coimbra": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Leite Ramos": [0, "PSD"], "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Rodrigues": [0, "PSD"], "Am\u00e9rico S\u00e1": [0, "CDS"], "Artur Sousa Lopes": [0, "PS"], "Alberto Martins": [159, "PS"], "Vasco Miguel": [0, "PSD"], "Menezes Rodrigues": [0, "PS"], "Fernando Rosas": [15, "BE"], "Arm\u00e9nio Carvalho": [0, "PRD"], "Rui Pacheco Mendes": [0, "CDS"], "V\u00edtor Vasques": [0, "PS"], "Eduardo Pereira": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Azevedo": [0, "PRD"], "Maria das Merc\u00eas Soares": [0, "PSD"], "Carlos Candal": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Cabral Fernandes": [0, "CDS"], "Maria Ant\u00f3nia Almeida Santos": [0, "PS"], "Armando Vara": [269, "PS"], "\u00c1lvaro Rosa": [0, "CDS-PP"], "Lu\u00eds Campos Ferreira": [17, "PSD"], "Lic\u00ednio Moreira": [0, "PSD"], "Jorge Rook de Lima": [0, "PSD"], "Manuel Ramos": [0, "PS"], "Manuela Ferreira Leite": [147, "PSD"], "Arlindo Oliveira": [14, "PS"], "Victor Moura": [0, "PS"], "Marcos Antunes": [0, "PCP"], "M\u00e1rio Maduro": [0, "PSD"], "Edgar Correia": [0, "PCP"], "M\u00e1rio Ferreira": [19, "CDS"], "Carlos P\u00e1scoa Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Serafim Silva": [0, "PSD"], "Silva Marques": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Saraiva": [0, "PS"], "Carlos Alberto Santos": [0, "PS"], "Lu\u00eds Duque": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Freire Antunes": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Cantinho de Andrade": [0, "CDS"], "Vieira de Carvalho": [0, "CDS"], "Carlos Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Manuel Moreira": [0, "PSD"], "Manuel Lopes": [12, "PCP"], "Nelson Correia": [0, "PS"], "Victor S\u00e1 Machado": [0, "CDS"], "Maria Jos\u00e9 Campos": [0, "PS"], "Fernando Sousa Marques": [0, "PCP"], "Francisco Leal": [5, "PS"], "Castro de Almeida": [0, "PSD"], "Francisco Pessegueiro": [0, "UEDS"], "Jorge Lemos": [0, "PCP"], "Santinho Pacheco": [0, "PS"], "Armando Costa": [0, "PSD"], "Telmo Neto": [0, "PS"], "Lalanda Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Cruz Oliveira": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Mota": [7, "PSD"], "Manuel Alegre": [83, "PS"], "Joaquim Sarmento": [0, "PS"], "Carla Tavares": [0, "PS"], "S\u00e9rgio Azevedo": [0, "PSD"], "Helena Rebelo": [0, "PS"], "Carlos Am\u00e2ndio": [0, "PS"], "Carlos Faria Almeida": [0, "CDS"], "Diogo Luz": [0, "PSD"], "Lu\u00edsa Portugal": [0, "PS"], "Manuel dos Santos": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Pinheiro Henriques": [0, "MDPCDE"], "Ana Zita Gomes": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Moura de S\u00e1": [0, "PSD"], "Teresa Venda": [0, "PS"], "Manuel Cambra": [0, "CDS-PP"], "Maria T\u00e1bita Mendes": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Filipe Rodrigues": [0, "PSD"], "Aquilino Ribeiro Machado": [0, "PS"], "Cec\u00edlia Catarino": [0, "PSD"], "An\u00edbal Coelho da Costa": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Morais Leit\u00e3o": [0, "CDS"], "M\u00e1rio Fontemanha": [0, "PSD"], "Pistacchini Calhau": [0, "PSD"], "Rui Cabral Neves": [0, "PS"], "Telma Madaleno": [0, "PS"], "Cl\u00e1udio Percheiro": [0, "PCP"], "Jorge Patr\u00edcio": [0, "PCP"], "Manuel Pereira Pires": [0, "PS"], "Manuel Torres Barradas": [0, "CDS"], "Carlos da Costa": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Martelo de Oliveira": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Zuzarte": [0, "PCP"], "Margarida Borges de Carvalho": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Lopes": [0, "PSD"], "Carlos Costa Moreira": [0, "PS"], "S\u00e9rgio Sousa Pinto": [16, "PS"], "Oct\u00e1vio Pato": [0, "PCP"], "Pedro Feist": [5, "CDS-PP"], "Miguel Macedo": [1146, "PSD"], "Susana Toscano": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Henriques": [0, "CDS"], "Soares Gomes": [0, "PSD"], "Adriano Azevedo": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Catarino": [0, "MDPCDE"], "Pimenta Dias": [0, "PCP"], "Jacinto Serr\u00e3o": [90, "PS"], "Manuela de Melo": [0, "PS"], "Fernando Concei\u00e7\u00e3o": [0, "PSD"], "Pedro da Vinha Costa": [28, "PSD"], "Miguel Urbano Rodrigues": [0, "PCP"], "Amadeu Ferreira": [0, "UDP"], "Helena Torres Marques": [0, "PS"], "Maria do Carmo Borges": [0, "PS"], "Renato Sampaio": [10, "PS"], "Ana Jorge": [213, "PS"], "Sim\u00f5es de Aguiar": [0, "PSD"], "Maria Alfreda Cruz": [0, "MDPCDE"], "Zelinda Marou\u00e7o Semedo": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Gaspar": [0, "PS"], "Agostinho Moleiro": [0, "PS"], "Fernando Santos Pereira": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Fontes": [12, "ASDI"], "Am\u00edlcar Silva": [7, "MDPCDE"], "Eurico Gondim": [0, "PPM"], "Rodolfo Crespo": [0, "PS"], "Tavares Moreira": [0, "PSD"], "\u00c2ngelo Correia": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Valente": [0, "PS"], "Tom\u00e1s Vasques": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Gonzalez": [0, "PCP"], "Andr\u00e9 Martins": [44, "PEV"], "Manuel Cunha Mota": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Joaquim Gomes": [0, "PS"], "Cavalheira Antunes": [0, "PCP"], "Ism\u00e9nia Franco": [0, "PSD"], "Am\u00e2ndio Freitas": [0, "PCP"], "Ant\u00f3nio Santos Meira": [0, "PS"], "Alfredo Nobre da Costa": [0, " "], "Rita Calv\u00e1rio": [0, "BE"], "Ant\u00f3nio Sousa Pereira": [0, "PRD"], "Eurico Pires": [0, "PRD"], "Francisco Farromba Vilela": [0, "CDS"], "Mariana Perdig\u00e3o": [0, "PSD"], "Fernando Virg\u00edlio Macedo": [0, "PSD"], "Margarida Salema": [0, "PSD"], "Carlos Pinto": [25, "PSD"], "Jos\u00e9 Alberto Seabra": [0, "PRD"], "Jorge Pereira": [0, "PSD"], "Jaime Soares": [88, "PSD"], "Jo\u00e3o Abrantes": [0, "PCP"], "Henrique Almeida": [0, "PSD"], "Delfim Ferreira": [0, "CDS"], "Miguel Miranda": [0, "PSD"], "Pinho Card\u00e3o": [0, "PSD"], "Jaime Ramos": [54, "PSD"], "Duarte Pacheco": [76, "PSD"], "Pedro Soares": [26, "BE"], "Miranda Calha": [0, "PS"], "Fernando da Encarna\u00e7\u00e3o": [0, "CDS-PP"], "Carlos Alberto Matias": [0, "PRD"], "Maria de Lurdes Pombo": [0, "PSD"], "Isabel Pedroto": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Sequeira": [0, "PS"], "Martins Canaverde": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Riquito": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Cacito": [0, "PS"], "Walter Cudell": [0, "CDS"], "Helena Cidade Moura": [0, "MDPCDE"], "Maria Margarida Carvalho": [0, "PS"], "Garcia dos Santos": [0, "PS"], "Gon\u00e7alo Almeida Velho": [0, "PS"], "Joaquim da Silva Martins": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o do Valle": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Salter Cid": [0, "PSD"], "Vitor Gaspar": [0, "PSD"], "Maria Ilda Figueiredo": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Francisco Amaral": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Montalv\u00e3o Machado": [0, "PSD"], "Frederico Castro": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Rebelo de Sousa": [0, "PS"], "Pedro Delgado Alves": [94, "PS"], "Celeste Amaro": [0, "PSD"], "Maria do C\u00e9u Barradas": [0, "CDS"], "S\u00e9rgio \u00c1vila": [0, "PS"], "Maria Am\u00e9lia Antunes": [0, "PS"], "Ruy Seabra": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Mendes de Carvalho": [0, "CDS"], "Nuno Freitas": [0, "PSD"], "Telmo Barbosa": [0, "PSD"], "Soares Cruz": [0, "CDS"], "Malato Correia": [0, "PSD"], "Adalberto Neiva": [0, "CDS"], "Ribeiro Teles": [0, "PS"], "Lu\u00eds Peixoto": [0, "PCP"], "Manuel Pinho": [21, "PS"], "Pereira Lopes": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Soares": [24, "PS"], "Carlos Brito": [299, "PSD"], "Joaquim Matias": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Sobral": [0, "PS"], "Eug\u00e9nio Rosa": [5, "PCP"], "Pedro Gomes": [19, "PSD"], "Jaime Milhomens": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Vilela Cabe\u00e7o": [0, "PS"], "Fernando Jesus": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Lu\u00eds Fernandes": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Furtado Fernandes": [0, "ASDI"], "Carlos S\u00e3o Martinho": [0, "PSD"], "Alexandre Sim\u00f5es": [0, "PSD"], "Rita Neves": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Montenegro": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Morgado": [0, "PSD"], "Henrique de Moraes": [0, "CDS"], "Helena Terra": [0, "PS"], "Ademar Carvalho": [0, "PS"], "Carlos Costa Neves": [0, "PSD"], "Rui Mendes Tavares": [0, "CDS"], "Orlando Barbosa": [0, "PRD"], "Mota Torres": [0, "PS"], "Bento Calado": [0, "PCP"], "Joaquim S\u00e9rgio Pinto": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Br\u00e1s Pinto": [0, "PS"], "\u00c1lvaro Barreto": [0, "PSD"], "Eloi Ribeiro": [0, "PSD"], "Filipe Vital": [0, "PS"], "Ricardo Bexiga": [0, "PS"], "Ab\u00edlio Almeida Costa": [0, "PSD"], "Margarida Almeida": [0, "PSD"], "Alberto Marques": [0, "PS"], "Clara Marques Mendes": [0, "PSD"], "Amadeu Soares Albergaria": [0, "PSD"], "Eduardo Louren\u00e7o de Sousa": [0, "PSD"], "Arnaldo Brito Lhamas": [0, "PSD"], "Fialho Anast\u00e1cio": [0, "PS"], "Sa\u00fal Fragata": [0, "PCP"], "Ceia da Silva": [0, "PS"], "Maria Sousa Fernandes": [0, "PS"], "S\u00e9rgio Ribeiro": [10, "PCP"], "Fernando de Sousa": [5, "PS"], "Fernanda Mota Pinto": [0, "PSD"], "Fernanda Asseiceira": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Cardoso Moniz": [0, "PPM"], "Am\u00e9rico Sequeira": [0, "PSD"], "Carlos Al\u00e3o": [0, "PSD"], "Pr\u00f3spero Lu\u00eds": [0, "PSD"], "Isilda Martins": [0, "PSD"], "Baeta Neves": [0, "CDS"], "Z\u00e9lia Bilhoto": [0, "CDS"], "\u00c2ngelo Veloso": [0, "PCP"], "J\u00falio Henriques": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Carlos Tavares": [0, "PS"], "Catarina Martins": [69, "BE"], "Helena Santo": [0, "CDS-PP"], "Raimundo Cabral": [0, "PCP"], "Gustavo Carranca": [0, "PS"], "Pedro Brand\u00e3o Rodrigues": [0, "CDS-PP"], "Rui Cunha": [0, "PS"], "Ricardo Gon\u00e7alves": [6, "PS"], "Vieira Mesquita": [0, "PSD"], "Manuel Domingos Moreira": [0, "CDS"], "Teresa Anjinho": [0, "CDS-PP"], "Lu\u00eds Manuel Rodrigues": [0, "PSD"], "Gra\u00e7a Ramalho": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Palmeiro": [0, "PS"], "S\u00e1 do Rio": [0, "CDS"], "Matilde Sousa Franco": [0, "PS"], "Odete Alves": [0, "PS"], "Pedro Rodrigues": [7, "PSD"], "Mar\u00edlia Raimundo": [0, "PSD"], "Ri\u00e7o Calado": [0, "PS"], "Clara Carneiro": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Bastos": [237, "PSD"], "Elisa Dami\u00e3o": [0, "PS"], "Manuel Tilman": [0, "ASDI"], "Lu\u00eds Filipe Reis": [0, "PSD"], "Nuno Godinho de Matos": [18, "PS"], "Silva Peneda": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Alberto Mendes": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Filipe": [99, "PCP"], "Paulo Portas": [2635, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Augusto de Carvalho": [0, "PS"], "Jardim Fernandes": [0, "PS"], "Eduarda Castro": [0, "PS"], "Mendes Bota": [0, "PSD"], "Nelson Baltazar": [0, "PS"], "Alves Pereira": [0, "CDS-PP"], "Rui Pedro Duarte": [0, "PS"], "Fernando Medina": [46, "PS"], "Rui Caetano": [0, "PS"], "Nuno Magalh\u00e3es": [544, "CDS-PP"], "Delmar Palas": [0, "PSD"], "Manuel Joaquim Ferreira": [0, "PSD"], "Sim\u00f5es Costa": [0, "CDS"], "Jorge Varanda": [0, "PSD"], "Joaquim Santos": [44, "CDS"], "Lu\u00eds de Lima": [0, "PSD"], "Jorge Campos": [0, "PCP"], "V\u00edtor Crespo": [0, "PSD"], "Rui Marques": [5, "CDS-PP"], "Ant\u00f3nio Paulouro": [0, "PRD"], "Ant\u00f3nio Loja": [0, "PS"], "Etelvina Lopes de Almeida": [0, "PS"], "David Santos Silva": [0, "PS"], "Francisco Patroc\u00ednio Martins": [0, "PS"], "Filomena Bordalo": [0, "PSD"], "Regina Ramos Bastos": [0, "PSD"], "Manuel Arruda": [0, "PSD"], "Mateus de Brito": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Tengarrinha": [0, "MDPCDE"], "Maria Jo\u00e3o Fonseca": [0, "PSD"], "Paulo Castro Rangel": [0, "PSD"], "Cabrita Neto": [0, "PSD"], "Manuel Meirinho Martins": [0, "PSD"], "Lucas Pires": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Manuel Maia": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cristo": [0, "CDS"], "Helena Barbosa": [0, "CDS-PP"], "Carraco dos Reis": [0, "PSD"], "Armelim Amaral": [0, "CDS-PP"], "Lu\u00eds Ver\u00edssimo": [0, "PS"], "Maria Helena Pimenta de Castro": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Fillol": [0, "PS"], "Ac\u00edlio Gala": [0, "CDS-PP"], "Maria Jos\u00e9 Ribeiro": [0, "PCP"], "Carlos Andrade Neves": [0, "PS"], "\u00c1lvaro Viegas": [0, "PSD"], "Manuel Jer\u00f3nimo": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Rodrigues": [0, "PCP"], "Lu\u00eds Capoulas": [0, "PSD"], "Rui Oliveira e Costa": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Filipe Carloto Marques": [0, "PSD"], "Pedro Sampaio": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Taborda": [0, "MDPCDE"], "Francisco Oliveira Teixeira": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Nunes Ambr\u00f3sio": [0, "PS"], "Lu\u00eds Pedro Pimentel": [0, "PSD"], "Adelino Teixeira de Carvalho": [0, "PS"], "Gon\u00e7alo Ribeiro da Costa": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Pedro Correia": [0, "PS"], "Victor Hugo Santos": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Paulo Areia de Carvalho": [0, "CDS-PP"], "V\u00e2nia Jesus": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Manuel Cordeiro": [0, "PSD"], "Raquel Coelho": [0, "PSD"], "S\u00e9rgio Paiva": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Serrano": [156, "PS"], "Jos\u00e9 Mendes Godinho": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Terroso Neves": [0, "PCP"], "Rui Paulo Figueiredo": [47, "PS"], "Maria Jos\u00e9 Pontes de Gouveia": [0, "PPM"], "F\u00e1tima Amaral": [0, "PCP"], "Pedro Mota Soares": [1307, "CDS-PP"], "Isabel Mota": [0, "PSD"], "V\u00edtor Fontes": [0, "PS"], "Nuno Andr\u00e9 Figueiredo": [0, "PS"], "Miguel Galv\u00e3o Teles": [0, "PRD"], "Cipriano Martins": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Magalh\u00e3es": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Borges de Pinho": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio da Mota": [0, "PCP"], "Abel Baptista": [0, "CDS-PP"], "Manuel S\u00e9rgio": [0, "PSN"], "Jos\u00e9 Borga Borges": [0, "PS"], "Aristides Teixeira": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Vitoriano": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Gama": [0, "PSD"], "Valter Lemos": [70, "PS"], "Germana Rosete": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Oliveira Baptista": [0, "PSD"], "Ad\u00e9rito Campos": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Sim\u00f5es": [24, "PSD"], "Lino Carvalho Lima": [0, "PCP"], "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto": [0, "PSD"], "Paula Cristina Duarte": [0, "PS"], "Lu\u00eds Pais Antunes": [0, "PSD"], "Pedro Baptista": [0, "PS"], "Casimiro Tavares": [0, "CDS-PP"], "Lu\u00eds Nunes de Almeida": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o Ribeiro": [17, "PS"], "Maldonado Gonelha": [0, "PS"], "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Caldeira": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Mendes": [0, "PSD"], "Manuel Pires Fontoura": [0, "PSD"], "Roleira Marinho": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Nunes Pereira": [0, "CDS"], "Carlos Cunha": [0, "PS"], "Oct\u00e1vio Cunha": [0, "UEDS"], "Fernando Rodrigues": [20, "PCP"], "M\u00e1rio Adegas": [0, "PSD"], "Correia de Oliveira": [0, "CDS"], "Ol\u00edvio Fran\u00e7a": [0, "PSD"], "Dulcineo Rebelo": [0, "PSD"], "Amaro da Costa": [18, "CDS"], "Cardoso Ferreira": [0, "PSD"], "Maria Leonor Beleza": [0, "PSD"], "Vasco Garcia": [0, "PSD"], "David Justino": [5, "PSD"], "Ant\u00f3nio Pina": [123, "PS"], "Ant\u00f3nio Maria Pereira": [0, "PSD"], "Luciano Gomes": [0, "PSD"], "Gavino Paix\u00e3o": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ribeiro Mendes": [0, "PS"], "Jorge Guimar\u00e3es Quinta": [0, "PS"], "Odete Santos": [0, "PCP"], "Carlos Pereira Pinho": [0, "PSD"], "Manuel Ferreira Lima": [0, "PS"], "V\u00edtor Almeida": [0, "PS"], "Rui Pedrosa de Moura": [0, "CDS-PP"], "Rui Manuel Godinho": [0, "PCP"], "Eug\u00e9nio Marinho": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Teixeira Lopes": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Aranha Figueiredo": [0, "PCP"], "Helena Oliveira": [0, "PSD"], "Henrique Campos Cunha": [0, "CDS-PP"], "Susana Amador": [0, "PS"], "Francisco Armando Fernandes": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Soeiro Carvalho": [0, "PSD"], "Nuno Morais Sarmento": [6, "PSD"], "Silva Torres": [0, "PSD"], "Joaquim Rebocho": [0, "PCP"], "Ricardo Rodrigues": [76, "PS"], "Maria Aires Aleluia": [0, "PCP"], "Alberto Caetano": [0, "PSD"], "Rui Carp": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Pulido de Almeida": [0, "CDS"], "Domingos Almeida Lima": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Gouveia": [0, "PSD"], "Te\u00f3filo Santos": [0, "PS"], "Isabel Oneto": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Barradas": [0, "PS"], "Anabela Freitas": [0, "PS"], "V\u00edtor Peixoto": [0, "PS"], "Carlos Coelho": [0, "PSD"], "Jorge Miranda": [82, "ASDI"], "Antunes da Silva": [0, "PSD"], "Maria Salete Salvado": [0, "CDS"], "Florival Nobre": [0, "PS"], "Vidigal Amaro": [0, "PCP"], "Vicente Jorge Silva": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Vasco Paiva": [0, "PSD"], "Rocha de Almeida": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Macedo": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Paulo Gomes": [0, "CDS-PP"], "Ab\u00edlio Curto": [0, "PS"], "Carlos Alberto": [5, "PS"], "Barbosa da Costa": [0, "PRD"], "Jos\u00e9 Mendes": [246, "PCP"], "J\u00falio Castro Caldas": [0, "PSD"], "Rui Manuel Lemos": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Augusto Seabra": [0, "PSD"], "Ab\u00edlio Costa": [0, "PSD"], "Maria Ant\u00f3nia Melo": [0, "PSD"], "Virg\u00edlio Carneiro": [0, "PSD"], "Henrique Rocha Ferreira": [0, "CDS"], "Jo\u00e3o Soares Louro": [0, "PS"], "Maria Coelho Ferreira": [0, "PS"], "Carlos Coelho Sousa": [0, "PSD"], "Pedro Pinto": [12, "PSD"], "Lu\u00eds Ramires": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Granja da Fonseca": [0, "PSD"], "Teresa Portugal": [0, "PS"], "Herl\u00e2nder Estrela": [0, "PS"], "Nuno Reis": [0, "PSD"], "Dur\u00e3o Barroso": [0, "PSD"], "Valter Ribeiro": [0, "PSD"], "Sousa Lara": [0, "PSD"], "Monteiro de Aguiar": [0, "PS"], "Anselmo An\u00edbal": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Manuel Nunes": [0, "PS"], "Rui Picciochi": [0, "PS"], "Em\u00eddio Guerreiro": [0, "PSD"], "Miguel Pacheco": [0, "PSD"], "Lino de Carvalho": [0, "PCP"], "Jos\u00e9 Azevedo Presa": [0, "PS"], "Augusto Boucinha": [0, "CDS-PP"], "Jos\u00e9 Cochofel Silva": [0, "PSD"], "Jorge Coutinho": [0, "PS"], "Nuno Crato": [1117, " "], "Bruno Ventura": [0, "PSD"], "Carlos Antunes": [0, "PSD"], "Rosa Tom\u00e9 e Costa": [0, "PSD"], "Carlos Corr\u00eaa Gago": [0, "PRD"], "Barros dos Santos": [0, "PS"], "Raquel Macedo": [0, "CDS"], "Gon\u00e7alo Nuno Santos": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Simas": [0, "PS"], "Fernando Vasconcelos": [0, "PSD"], "Cust\u00f3dia Fernandes": [0, "PS"], "Ricardo Fonseca de Almeida": [0, "PSD"], "Fausto Marques": [0, "PS"], "Adolfo Mesquita Nunes": [101, "CDS-PP"], "Joaquim Marques Pinto": [0, "CDS"], "Rog\u00e9rio Le\u00e3o": [0, "CDS"], "Arlindo de Carvalho": [0, "PSD"], "Michael Seufert": [9, "CDS-PP"], "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Pereira da Costa": [0, "PSD"], "Dinis Fernandes Miranda": [0, "PCP"], "Casimiro Ramos": [0, "PS"], "Manuel Gon\u00e7alves Mota": [0, "PS"], "S\u00e9rgio Silva": [0, "PS"], "Valdemiro Brand\u00e3o": [0, "CDS"], "Eduardo Gomes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Ferreira de Campos": [0, "PSD"], "Miguel Coelho": [14, "PS"], "Jos\u00e9 Manuel Casqueiro": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Fernandes Homem": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Vera Jardim": [0, "PS"], "Pedro Silva Pereira": [213, "PS"], "An\u00edbal Cavaco Silva": [876, "PSD"], "Manuel S\u00e1 Fernandes": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Cabe\u00e7as": [0, "PS"], "Jos\u00e9 Ferreira Ara\u00fajo": [0, "PS"], "Manuel Ara\u00fajo dos Santos": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Santos Pereira": [30, "PSD"], "Benjamim Carvalho": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Honrado": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Archer de Carvalho": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Pr\u00f4a": [69, "PSD"], "Armando Alves": [0, "CDS-PP"], "Anabela Matias": [0, "PSD"], "Jorge Tadeu Morgado": [0, "PSD"], "Duarte Vasconcelos": [0, "CDS"], "Pedro Passos Coelho": [1861, "PSD"], "Maria Sim\u00f5es Saraiva": [0, "PSD"], "Francisco Porto": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Barros Moura": [0, "PS"], "Manuel Santos Matos": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Teixeira Lopes": [0, "BE"], "Braga de Macedo": [0, "PSD"], "Lu\u00eds Parreir\u00e3o": [0, "PS"], "Manuel Carmo Mendes": [0, "PS"], "Lu\u00eds Carvalho": [0, "PSD"], "Rui Pol\u00f3nio de Sampaio": [0, "UEDS"], "Nuno Almeida Santos": [0, "PSD"], "Olinto Ravara": [0, "PSD"], "Paulo Campos": [126, "PRD"], "Ant\u00f3nio Pinho": [0, "CDS-PP"], "Assun\u00e7\u00e3o Esteves": [592, "PSD"], "Fernando Roriz": [0, "PSD"], "Leonel Santa Rita": [0, "PSD"], "Vasco Pulido Valente": [0, "PSD"], "M\u00e1rio Prud\u00eancio": [0, "PCP"], "Carmen Francisco": [0, "PEV"], "Jo\u00e3o Mota Amaral": [0, "PSD"], "Jo\u00e3o Cordeiro": [290, "PS"], "Jos\u00e9 Pimenta": [0, "PS"], "Joaquim Barros de Sousa": [0, "PSD"], "Carmelinda Pereira": [0, "PS"], "Maria J\u00falia Car\u00e9": [0, "PS"], "Paulo Ars\u00e9nio": [0, "PS"], "Victor Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro": [2289, "PS"], "Rui de S\u00e1": [0, "PRD"], "Germano Cantinho": [0, "PSD"], "Manuel Andrade": [0, "CDS"], "Valdemar Henriques": [0, "PCP"], "Fernando Henriques": [0, "PS"], "Laura Esperan\u00e7a": [0, "PSD"], "Pedro Duarte": [0, "PSD"], "Bessa Guerra": [0, "PSD"], "Victor \u00c1vila da Silva": [0, "PRD"], "Ana Maria Rocha": [0, "PS"], "Helder Pinheiro": [0, "PCP"], "Magda Borges": [0, "PSD"], "Carlos Lu\u00eds": [0, "PS"], "Maria de Lourdes Pintassilgo": [0, "PS"], "Carlos Lilaia": [0, "PRD"], "Manuel Augusto Ramos": [0, "PCP"], "Lu\u00eds An\u00edbal Coutinho": [0, "CDS"], "Carlos Pereira Oliveira": [0, "PSD"], "Valentim Lopes": [0, "CDS"], "Ant\u00f3nio Barroso Gomes": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Macedo": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Capucho": [47, "PSD"], "Manuel Coelho": [0, "PRD"], "Jo\u00e3o Taveira Pinto": [0, "PS"], "Eduardo Pedroso": [0, "MDPCDE"], "Manuel Robalo": [0, "PSD"], "Jorge Paulo Oliveira": [0, "PSD"], "Fernando Charrua": [0, "PSD"], "Antero Pinto": [0, "PSD"], "Juvenal Costa": [0, "CDS-PP"], "S\u00f3nia Fertuzinhos": [5, "PS"], "Ant\u00f3nio Augusto Gon\u00e7alves": [0, "PSD"], "Teresa Costa Macedo": [16, "CDS"], "Jos\u00e9 de Andrade": [0, "PSD"], "Eug\u00e9nio Anacoreta Correia": [0, "CDS"], "Raul Ferreira": [0, "PCP"], "Jo\u00e3o Nascimento Guerra": [0, "PS"], "Carlos Costa Sousa": [0, "PS"], "Maria Margarida Ventura": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Apol\u00f3nia": [0, "PCP"], "C\u00e2ndido Pereira": [0, "PSD"], "Virg\u00edlio Pereira": [0, "PSD"], "Rui Marrana": [0, "CDS"], "Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o": [0, "PSD"], "Daniel Branco": [0, "PCP"], "J\u00falio Vilela": [0, "PSD"], "Daniel Cabrita": [0, "PCP"], "\u00c1lvaro Brasileiro": [0, "PCP"], "Afonso Abrantes": [0, "PS"], "Pedro Coelho": [13, "PS"], "Lurdes Farinha": [0, "PS"], "J\u00falio Manuel Vasconcelos": [0, "CDS-PP"], "Elsa Cordeiro": [0, "PSD"], "Carlos Oliveira e Sousa": [0, "CDS"], "At\u00edlio  Nunes": [0, "PSD"], "Maria do Carmo Rom\u00e3o": [0, "PS"], "Gra\u00e7a Proen\u00e7a de Carvalho": [0, "PSD"], "\u00c1lvaro Amaro": [0, "PSD"], "Artur Beleza Oliveira": [0, "PSD"], "Laborinho L\u00facio": [0, "PSD"], "Ant\u00f3nio Janeiro": [0, "PS"], "Jo\u00e3o Tita Nunes": [0, "CDS-PP"], "Antonino de Sousa": [0, "CDS-PP"], "Jo\u00e3o Meireles": [0, "PRD"], "Marisa Costa": [0, "PS"], "Cristiano Ribeiro": [0, "PCP"], "Bragan\u00e7a Tender": [0, "PS"], "H\u00earnani Moutinho": [0, "CDS"], "Pedro Filipe Soares": [205, "BE"], "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o": [0, "PS"], "Nuno M\u00e1rio da Fonseca Oliveira Ant\u00e3o": [0, "PS"], "Ant\u00f3nio Alves": [0, "PSD"], "Jos\u00e9 Figueiredo": [5, "PSD"], "Costa Pereira": [0, "PSD"], "Gra\u00e7a Mota": [0, "PSD"], "Artur S\u00e1 Costa": [0, "MDPCDE"], "Nelson Ramos": [0, "PS"], "Fernando Ramos": [0, "MDPCDE"], "Maria Cid\u00e1lia Faustino": [0, "PS"], "Maria Pegado Quintas": [0, "PS"], "Fernando Seara": [97, "PSD"], "Ernesto Carronda": [0, "PSD"], "Manuel Lemos": [80, "CDS"], "Concei\u00e7\u00e3o Castro Pereira": [0, "PSD"], "Abreu Lima": [0, "CDS"], "Branco Malveiro": [0, "PSD"], "Natalina Tavares de Moura": [0, "PS"], "Ant\u00eddio Costa": [0, "PSD"], "Zita Seabra": [25, "PSD"], "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o": [6, "PSD"], "Jos\u00e9 de Oliveira": [0, "PS"], "Mariana Aiveca": [0, "BE"], "Pedro Roque": [31, "PSD"], "Francisco Menezes Falc\u00e3o": [0, "CDS"], "Jos\u00e9 Manuel Peixoto": [0, "PS"], "Ana Rodrigues": [5, "PS"], "Costa Andrade": [0, "PSD"], "Armando Paulino": [0, "PS"], "Maria Antonieta Dias": [0, "CDS-PP"], "Oliveira e Silva": [0, "PS"], "Liberal Correia": [0, "PSD"], "Jorge Strecht": [0, "PS"], "Miguel Almeida": [159, "PSD"], "Maria Leonor Sasseti": [0, "CDS"], "Paulo Mota Pinto": [15, "PSD"], "Maria Alzira Lemos": [0, "PS"], "Arnaldo Homem Rebelo": [0, "PS"], "Paulo Macedo": [938, "PSD"], "Isabel Jorge": [0, "PS"], "Machado Rodrigues": [0, "PSD"], "Rog\u00e9rio Moreira": [0, "PCP"], "Manuel Costa da Silva": [0, "CDS"], "Lu\u00eds Covas": [0, "PS"]}